{"created_at": "Mon Dec 17 20:28:26 +0000 2018", "id": 1074763270672797696, "id_str": "1074763270672797696", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1036333569499701249, "id_str": "1036333569499701249", "name": "Jens_Andersson", "screen_name": "JensAnd09030140", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 41, "friends_count": 18, "listed_count": 2, "created_at": "Sun Sep 02 19:22:31 +0000 2018", "favourites_count": 1841, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 34, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1038009949996163072/kJkA-m2r_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1038009949996163072/kJkA-m2r_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1036333569499701249/1536315848", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 18:05:09 +0000 2018", "id": 1074727212811718657, "id_str": "1074727212811718657", "full_text": "RT @JoseLuisUrraca: Una #Torrelavega con m\u00e1s #\u00e1rboles es una ciudad m\u00e1s saludable. Entrevistado en los micr\u00f3fonos de #RadioStudio sobre la\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "Torrelavega", "indices": [24, 36]}, {"text": "\u00e1rboles", "indices": [45, 53]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [117, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JoseLuisUrraca", "name": "Jose Luis Urraca", "id": 437367813, "id_str": "437367813", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2809090109, "id_str": "2809090109", "name": "Pep\u00edn Balongo", "screen_name": "CliftJose", "location": "Torrelavega, Cantabria, Espa\u00f1a", "description": "Mi universo especial est\u00e1 frente al visor de mi c\u00e1mara; mi aire es la poes\u00eda y mi gasolina el cine.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6014, "friends_count": 5645, "listed_count": 78, "created_at": "Sun Oct 05 21:05:35 +0000 2014", "favourites_count": 84714, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 92449, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1065897134921326594/bKekAdGs_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065897134921326594/bKekAdGs_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2809090109/1514973825", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 17:09:07 +0000 2018", "id": 1074713111750471680, "id_str": "1074713111750471680", "full_text": "Una #Torrelavega con m\u00e1s #\u00e1rboles es una ciudad m\u00e1s saludable. Entrevistado en los micr\u00f3fonos de #RadioStudio sobre la campa\u00f1a del \u00c1rbol cuyo plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes ha comenzado hoy y sobre los nuevos #lectores de microchips de animales de la #Policialocal \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udc15 https://t.co/y784lxfdem", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Torrelavega", "indices": [4, 16]}, {"text": "\u00e1rboles", "indices": [25, 33]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [97, 109]}, {"text": "lectores", "indices": [215, 224]}, {"text": "Policialocal", "indices": [257, 270]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 437367813, "id_str": "437367813", "name": "Jose Luis Urraca", "screen_name": "JoseLuisUrraca", "location": "", "description": "Licenciado en Historia \u00b7 Concejal de Medio Ambiente y Salud P\u00fablica \u00b7 Portavoz del PSOE en el Ayuntamiento de Torrelavega \u00b7 Cantabria Ex presidente de UNICEF.", "url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "expanded_url": "http://www.historiaycine.com", "display_url": "historiaycine.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 760, "friends_count": 565, "listed_count": 23, "created_at": "Thu Dec 15 09:48:11 +0000 2011", "favourites_count": 1587, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2810, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 17 17:29:26 +0000 2018", "id": 1074718222086213632, "id_str": "1074718222086213632", "full_text": "RT @JoseLuisUrraca: Una #Torrelavega con m\u00e1s #\u00e1rboles es una ciudad m\u00e1s saludable. Entrevistado en los micr\u00f3fonos de #RadioStudio sobre la\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "Torrelavega", "indices": [24, 36]}, {"text": "\u00e1rboles", "indices": [45, 53]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [117, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JoseLuisUrraca", "name": "Jose Luis Urraca", "id": 437367813, "id_str": "437367813", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2863546509, "id_str": "2863546509", "name": "Jos\u00e9 M. Cruz Viadero", "screen_name": "cruzviadero", "location": "Torrelavega", "description": "Licenciado en CC.EE \u00b7 Profesor del Instituto Santa Cruz de Casta\u00f1eda \u00b7 Alcalde de Torrelavega . PSOE", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1029, "friends_count": 734, "listed_count": 30, "created_at": "Thu Nov 06 08:57:29 +0000 2014", "favourites_count": 2021, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 665, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/530285755608735744/XtBH8Odx_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/530285755608735744/XtBH8Odx_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2863546509/1502703069", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 17:09:07 +0000 2018", "id": 1074713111750471680, "id_str": "1074713111750471680", "full_text": "Una #Torrelavega con m\u00e1s #\u00e1rboles es una ciudad m\u00e1s saludable. Entrevistado en los micr\u00f3fonos de #RadioStudio sobre la campa\u00f1a del \u00c1rbol cuyo plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes ha comenzado hoy y sobre los nuevos #lectores de microchips de animales de la #Policialocal \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udc15 https://t.co/y784lxfdem", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Torrelavega", "indices": [4, 16]}, {"text": "\u00e1rboles", "indices": [25, 33]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [97, 109]}, {"text": "lectores", "indices": [215, 224]}, {"text": "Policialocal", "indices": [257, 270]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 437367813, "id_str": "437367813", "name": "Jose Luis Urraca", "screen_name": "JoseLuisUrraca", "location": "", "description": "Licenciado en Historia \u00b7 Concejal de Medio Ambiente y Salud P\u00fablica \u00b7 Portavoz del PSOE en el Ayuntamiento de Torrelavega \u00b7 Cantabria Ex presidente de UNICEF.", "url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "expanded_url": "http://www.historiaycine.com", "display_url": "historiaycine.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 760, "friends_count": 565, "listed_count": 23, "created_at": "Thu Dec 15 09:48:11 +0000 2011", "favourites_count": 1587, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2810, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 17 17:13:07 +0000 2018", "id": 1074714117141917696, "id_str": "1074714117141917696", "full_text": "RT @JoseLuisUrraca: Una #Torrelavega con m\u00e1s #\u00e1rboles es una ciudad m\u00e1s saludable. Entrevistado en los micr\u00f3fonos de #RadioStudio sobre la\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 139], "entities": {"hashtags": [{"text": "Torrelavega", "indices": [24, 36]}, {"text": "\u00e1rboles", "indices": [45, 53]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [117, 129]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JoseLuisUrraca", "name": "Jose Luis Urraca", "id": 437367813, "id_str": "437367813", "indices": [3, 18]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3252725422, "id_str": "3252725422", "name": "Jose Luis", "screen_name": "pepenbici", "location": "Death Star", "description": "He sentido una gran conmoci\u00f3n en la fuerza", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 489, "friends_count": 967, "listed_count": 26, "created_at": "Wed May 13 20:20:20 +0000 2015", "favourites_count": 44396, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15451, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/950709994407780353/FOxb6xwV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/950709994407780353/FOxb6xwV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3252725422/1431551581", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 17:09:07 +0000 2018", "id": 1074713111750471680, "id_str": "1074713111750471680", "full_text": "Una #Torrelavega con m\u00e1s #\u00e1rboles es una ciudad m\u00e1s saludable. Entrevistado en los micr\u00f3fonos de #RadioStudio sobre la campa\u00f1a del \u00c1rbol cuyo plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes ha comenzado hoy y sobre los nuevos #lectores de microchips de animales de la #Policialocal \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udc15 https://t.co/y784lxfdem", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Torrelavega", "indices": [4, 16]}, {"text": "\u00e1rboles", "indices": [25, 33]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [97, 109]}, {"text": "lectores", "indices": [215, 224]}, {"text": "Policialocal", "indices": [257, 270]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 437367813, "id_str": "437367813", "name": "Jose Luis Urraca", "screen_name": "JoseLuisUrraca", "location": "", "description": "Licenciado en Historia \u00b7 Concejal de Medio Ambiente y Salud P\u00fablica \u00b7 Portavoz del PSOE en el Ayuntamiento de Torrelavega \u00b7 Cantabria Ex presidente de UNICEF.", "url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "expanded_url": "http://www.historiaycine.com", "display_url": "historiaycine.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 760, "friends_count": 565, "listed_count": 23, "created_at": "Thu Dec 15 09:48:11 +0000 2011", "favourites_count": 1587, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2810, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 17 17:09:07 +0000 2018", "id": 1074713111750471680, "id_str": "1074713111750471680", "full_text": "Una #Torrelavega con m\u00e1s #\u00e1rboles es una ciudad m\u00e1s saludable. Entrevistado en los micr\u00f3fonos de #RadioStudio sobre la campa\u00f1a del \u00c1rbol cuyo plazo de presentaci\u00f3n de solicitudes ha comenzado hoy y sobre los nuevos #lectores de microchips de animales de la #Policialocal \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83d\udc15\ud83d\udc15 https://t.co/y784lxfdem", "truncated": false, "display_text_range": [0, 275], "entities": {"hashtags": [{"text": "Torrelavega", "indices": [4, 16]}, {"text": "\u00e1rboles", "indices": [25, 33]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [97, 109]}, {"text": "lectores", "indices": [215, 224]}, {"text": "Policialocal", "indices": [257, 270]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074713097082937344, "id_str": "1074713097082937344", "indices": [276, 299], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Duol3iMWoAAfA1Q.jpg", "url": "https://t.co/y784lxfdem", "display_url": "pic.twitter.com/y784lxfdem", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseLuisUrraca/status/1074713111750471680/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 437367813, "id_str": "437367813", "name": "Jose Luis Urraca", "screen_name": "JoseLuisUrraca", "location": "", "description": "Licenciado en Historia \u00b7 Concejal de Medio Ambiente y Salud P\u00fablica \u00b7 Portavoz del PSOE en el Ayuntamiento de Torrelavega \u00b7 Cantabria Ex presidente de UNICEF.", "url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/dlV1IGTsae", "expanded_url": "http://www.historiaycine.com", "display_url": "historiaycine.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 760, "friends_count": 565, "listed_count": 23, "created_at": "Thu Dec 15 09:48:11 +0000 2011", "favourites_count": 1587, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2810, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/429992996784721920/_638xML2_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Mon Dec 17 16:35:43 +0000 2018", "id": 1074704705559908353, "id_str": "1074704705559908353", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 824212262583930880, "id_str": "824212262583930880", "name": "Isac Ericson", "screen_name": "Pumpacon", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 36, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Jan 25 11:08:11 +0000 2017", "favourites_count": 248, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 507, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 15:58:38 +0000 2018", "id": 1074695372692488192, "id_str": "1074695372692488192", "full_text": "\u27a1#FACE\u2b05\nhttps://t.co/3JwM0Gn9N3\n\u27a1#WEB\u2b05\n https://t.co/S29IxNN6au\n\u27a1#INSTA\u2b05\nhttps://t.co/byDIiBTecy https://t.co/MTHz4EQbFk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [{"text": "FACE", "indices": [1, 6]}, {"text": "WEB", "indices": [33, 37]}, {"text": "INSTA", "indices": [65, 71]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/3JwM0Gn9N3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [8, 31]}, {"url": "https://t.co/S29IxNN6au", "expanded_url": "http://fmradiostudiodance.com", "display_url": "fmradiostudiodance.com", "indices": [40, 63]}, {"url": "https://t.co/byDIiBTecy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/radiostudiodance", "display_url": "instagram.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [73, 96]}, {"url": "https://t.co/MTHz4EQbFk", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/posts/1774079069364230", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [97, 120]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Mon Dec 17 15:42:22 +0000 2018", "id": 1074691279529934849, "id_str": "1074691279529934849", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1261223353, "id_str": "1261223353", "name": "Michael F Casselbrant", "screen_name": "MCasselbrant", "location": "", "description": "Fri handel, fri f\u00f6retagsamhet, liberal, v\u00e4rdekonservativ grund. F\u00f6retagare, civilekonom, m\u00e5nga \u00e5r i bygg- och fastighetsbranschen. RT = t\u00e4nkv\u00e4rt, ej medh\u00e5ll", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 56, "friends_count": 266, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Mar 12 05:44:22 +0000 2013", "favourites_count": 1261, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3626, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039532791543857152/SlWfl5ae_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039532791543857152/SlWfl5ae_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1261223353/1536678679", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 15:11:39 +0000 2018", "id": 1074683551470243841, "id_str": "1074683551470243841", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 356050935, "id_str": "356050935", "name": "Lennart Marklund", "screen_name": "Lmi320", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 243, "friends_count": 491, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Aug 16 08:14:10 +0000 2011", "favourites_count": 67714, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 7285, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/970259720165646338/MBxgPY2T_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/970259720165646338/MBxgPY2T_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 15:03:56 +0000 2018", "id": 1074681605992665089, "id_str": "1074681605992665089", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 989141365, "id_str": "989141365", "name": "Stefan Berell", "screen_name": "SBerell", "location": "", "description": "Invasionsofficer fr\u00e5n f\u00f6rr! \nMina privata \u00e5sikter.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 130, "friends_count": 334, "listed_count": 0, "created_at": "Tue Dec 04 16:49:07 +0000 2012", "favourites_count": 45290, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1940, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1053985358046789632/WTFHosA4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1053985358046789632/WTFHosA4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/989141365/1498153021", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 14:59:54 +0000 2018", "id": 1074680591478611968, "id_str": "1074680591478611968", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 36188751, "id_str": "36188751", "name": "Tedfil", "screen_name": "filangen", "location": "Sweden", "description": "Tror p\u00e5 demokrati och liberalism. R\u00e4dd f\u00f6r det fria ordet. Hatar rasism. Extremv\u00e4nstern tog d\u00f6d p\u00e5 Alan Kurdi d\u00e5 man \u00e4r f\u00e5ngade i sin egna ideologi i absurdum.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64, "friends_count": 229, "listed_count": 4, "created_at": "Tue Apr 28 21:26:33 +0000 2009", "favourites_count": 1193, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 16947, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1610404730/Old_news_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1610404730/Old_news_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 14:11:57 +0000 2018", "id": 1074668524902211584, "id_str": "1074668524902211584", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 883239178456182784, "id_str": "883239178456182784", "name": "Nils Persson", "screen_name": "NilsChigong", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 251, "friends_count": 182, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Jul 07 08:20:04 +0000 2017", "favourites_count": 103200, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 14579, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/889919873811447811/pr7CWEdJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/889919873811447811/pr7CWEdJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 13:15:12 +0000 2018", "id": 1074654243280351232, "id_str": "1074654243280351232", "full_text": "@RadioStudio_93 \u00c8 stata scoperta l'acqua calda...chiss\u00e0 quale e quando si porr\u00e0 rimedio..magari ce la porta Babbo Natale...", "truncated": false, "display_text_range": [16, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1074627292817747969, "in_reply_to_status_id_str": "1074627292817747969", "in_reply_to_user_id": 500893792, "in_reply_to_user_id_str": "500893792", "in_reply_to_screen_name": "RadioStudio_93", "user": {"id": 2293204900, "id_str": "2293204900", "name": "Danite", "screen_name": "daniela_tebon", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6, "friends_count": 12, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Jan 20 08:42:24 +0000 2014", "favourites_count": 642, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1283, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/425305271205117952/jUysAjo7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/425305271205117952/jUysAjo7_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "1f14c59d680c9565", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/1f14c59d680c9565.json", "place_type": "city", "name": "Aprilia", "full_name": "Aprilia, Lazio", "country_code": "IT", "country": "Italy", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[12.5303905, 41.4978598], [12.7716066, 41.4978598], [12.7716066, 41.6719531], [12.5303905, 41.6719531]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 17 12:45:56 +0000 2018", "id": 1074646877453385728, "id_str": "1074646877453385728", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2340189013, "id_str": "2340189013", "name": "Tom Berg \ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udf97\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "screen_name": "Kvasern", "location": "", "description": "Stark, Lojal, Stolt med Mod, Kraft & Sp\u00e4nst bevakas v\u00e5r utpost Gul & Bl\u00e5\nhttps://t.co/wt1Cmsri6G", "url": null, "entities": {"description": {"urls": [{"url": "https://t.co/wt1Cmsri6G", "expanded_url": "https://youtu.be/E5io94nFssQ", "display_url": "youtu.be/E5io94nFssQ", "indices": [73, 96]}]}}, "protected": false, "followers_count": 701, "friends_count": 539, "listed_count": 23, "created_at": "Wed Feb 12 11:28:03 +0000 2014", "favourites_count": 37305, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 92846, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/433567167338926080/1HZTlzSz_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433567167338926080/1HZTlzSz_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2340189013/1392214686", "profile_link_color": "000FB3", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 12:31:36 +0000 2018", "id": 1074643269869584384, "id_str": "1074643269869584384", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332378505, "id_str": "332378505", "name": "Ulf Regn\u00e9ll \ud83c\udf0d \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "screen_name": "uffe_r", "location": "Mitt i Sverige", "description": "\u00c4r pension\u00e4r och kan \u00e4n!! ;-)\nRT och Favorit \u00e4r lika med egen \u00e5sikt!", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 109, "friends_count": 202, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Jul 09 18:03:18 +0000 2011", "favourites_count": 2687, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14603, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "52857D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/795927508441042944/2WC-GNjt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/795927508441042944/2WC-GNjt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332378505/1349121354", "profile_link_color": "038543", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "F6F6F6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 12:28:41 +0000 2018", "id": 1074642537309192193, "id_str": "1074642537309192193", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 337807611, "id_str": "337807611", "name": "Ann-Mari Maukonen \ud83c\uddeb\ud83c\uddee", "screen_name": "annmarimaukonen", "location": "G\u00e4vle", "description": "\u00c4r en kvinna fr\u00e5n G\u00e4vle som bloggar om barns r\u00e4ttigheter till b\u00e5da sina f\u00f6r\u00e4ldrar, pappafr\u00e5gor, j\u00e4mst\u00e4lldhet, kvinnov\u00e5ld och lite av varje.", "url": "http://t.co/0r0ClzLuVg", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/0r0ClzLuVg", "expanded_url": "http://maukonen.wordpress.com", "display_url": "maukonen.wordpress.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 410, "friends_count": 131, "listed_count": 46, "created_at": "Mon Jul 18 16:20:29 +0000 2011", "favourites_count": 32129, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 74730, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "BADFCD", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/635853947740246016/X0NhcPvt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/635853947740246016/X0NhcPvt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/337807611/1399999131", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "profile_text_color": "0C3E53", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 12:09:12 +0000 2018", "id": 1074637633509298176, "id_str": "1074637633509298176", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 630368295, "id_str": "630368295", "name": "Mats Olsson", "screen_name": "MatsMasa93", "location": "Masthugget", "description": "Attempts to create heaven on earth invariably produce hell. - Karl Popper", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 366, "friends_count": 1311, "listed_count": 15, "created_at": "Sun Jul 08 15:18:42 +0000 2012", "favourites_count": 22436, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 23697, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/440683808308736003/EOnssw5r_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/440683808308736003/EOnssw5r_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/630368295/1487198050", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 12:01:18 +0000 2018", "id": 1074635645006610432, "id_str": "1074635645006610432", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 13763542, "id_str": "13763542", "name": "David Silverkors", "screen_name": "silverkors", "location": "Uppsala", "description": "Human and priest. Just and sinner. Father and nerd.\nRT != medh\u00e5ll", "url": "https://t.co/tpZ3tpvepj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/tpZ3tpvepj", "expanded_url": "http://davidsilverkors.se", "display_url": "davidsilverkors.se", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1496, "friends_count": 1226, "listed_count": 27, "created_at": "Thu Feb 21 09:39:24 +0000 2008", "favourites_count": 4159, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 25475, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/634018699670876161/-tgmYysb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/634018699670876161/-tgmYysb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/13763542/1399625915", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 11:58:54 +0000 2018", "id": 1074635043081994241, "id_str": "1074635043081994241", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 298744792, "id_str": "298744792", "name": "Lars Beckman", "screen_name": "beckmansasikter", "location": "G\u00e4vle, Sverige", "description": "Hela l\u00e4nets personvalda Riksdagsledamot f\u00f6r G\u00e4vleborg! (M) Sverige beh\u00f6ver fler i jobb och \u00f6kad f\u00f6retagsamhet! Ledamot Civilutskottet 070-3613696", "url": "https://t.co/ZdCsXOcFPD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ZdCsXOcFPD", "expanded_url": "http://www.larsbeckman.se", "display_url": "larsbeckman.se", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13397, "friends_count": 14699, "listed_count": 187, "created_at": "Sat May 14 21:19:24 +0000 2011", "favourites_count": 151315, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 266863, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/965939263761137664/xqIZfysG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/965939263761137664/xqIZfysG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/298744792/1519133276", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 11:58:33 +0000 2018", "id": 1074634955765022720, "id_str": "1074634955765022720", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2432445577, "id_str": "2432445577", "name": "Ronny Johansson", "screen_name": "Rjoadsm", "location": "S\u00f6lvesborg", "description": "I have a background in academia as teachers, etc. with a keen interest in politics, society and history. Liberal / conservative.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 573, "friends_count": 1891, "listed_count": 17, "created_at": "Mon Apr 07 18:32:55 +0000 2014", "favourites_count": 5049, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21532, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/559301647046688769/rO3L3vfE_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/559301647046688769/rO3L3vfE_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2432445577/1438627295", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 11:34:52 +0000 2018", "id": 1074628994287460352, "id_str": "1074628994287460352", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4481336067, "id_str": "4481336067", "name": "Peter F\u00e4llgren", "screen_name": "pete_phellgreen", "location": "Stockholm, Sweden", "description": "Frihetlig h\u00f6ger. Pappa. Make. Patriot. Samh\u00e4llsb\u00e4rare.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2027, "friends_count": 1712, "listed_count": 7, "created_at": "Mon Dec 14 13:14:06 +0000 2015", "favourites_count": 46962, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 30266, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/697536232805498880/uRqnbM5Q_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/697536232805498880/uRqnbM5Q_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4481336067/1532591789", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 11:16:20 +0000 2018", "id": 1074624330095620102, "id_str": "1074624330095620102", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3380364646, "id_str": "3380364646", "name": "Carmen", "screen_name": "BergWaara", "location": "Sverige", "description": "Liberalkonservativ(M+KD). Borgarfeminist. Antisocialist. V\u00e4rnar yttrandefrihet. F\u00f6raktar hyckleri. JA NATO. f.d bibliotekarie, idag f\u00f6retagare", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 2510, "listed_count": 8, "created_at": "Fri Jul 17 13:09:16 +0000 2015", "favourites_count": 144959, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 86285, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977302423810269185/hgfnbumP_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977302423810269185/hgfnbumP_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3380364646/1483915452", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 09:10:32 +0000 2018", "id": 1074592672051011586, "id_str": "1074592672051011586", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2193274467, "id_str": "2193274467", "name": "Sj\u00f6sten", "screen_name": "jtsjosten", "location": "", "description": "H\u00f6gerh\u00e4nt. Av princip! Vad-fan-f\u00e5r-jag-f\u00f6r-pengarna?-h\u00f6gern", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 248, "friends_count": 639, "listed_count": 7, "created_at": "Sat Nov 23 21:18:46 +0000 2013", "favourites_count": 23557, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 20412, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/790963387391963136/GP20ogyX_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/790963387391963136/GP20ogyX_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2193274467/1421003069", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 07:20:13 +0000 2018", "id": 1074564911429271552, "id_str": "1074564911429271552", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 736703814, "id_str": "736703814", "name": "Anders Henriksson", "screen_name": "A11Hson", "location": "Schweiz ", "description": "Liberal. P\u00e5 riktigt.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 127, "friends_count": 350, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Aug 04 13:05:19 +0000 2012", "favourites_count": 3920, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 6941, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C6E2EE", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/681193135649734656/ErWPT9im_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/681193135649734656/ErWPT9im_normal.jpg", "profile_link_color": "FFCC00", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 07:07:20 +0000 2018", "id": 1074561666363392000, "id_str": "1074561666363392000", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3406890765, "id_str": "3406890765", "name": "Klas Wadstein ", "screen_name": "klas_wadstein", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 195, "friends_count": 536, "listed_count": 1, "created_at": "Fri Aug 07 08:43:05 +0000 2015", "favourites_count": 31730, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 11000, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": true, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 06:57:56 +0000 2018", "id": 1074559303653212160, "id_str": "1074559303653212160", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 989229725343272960, "id_str": "989229725343272960", "name": "Ingen Aning", "screen_name": "dromlandet", "location": "Stockholm, Sverige", "description": "3 barns far, \u00d6ppensinnad nog att kunna f\u00f6rst\u00e5 att andra inte har samma \u00e5sikt, olikt\u00e4nkande beh\u00f6vs, v\u00e5ld \u00e4r aldrig okej.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 64, "friends_count": 308, "listed_count": 0, "created_at": "Wed Apr 25 19:48:40 +0000 2018", "favourites_count": 9498, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 605, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1000075952158855174/M_Wqg0X5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1000075952158855174/M_Wqg0X5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/989229725343272960/1531894121", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 06:49:34 +0000 2018", "id": 1074557196002828288, "id_str": "1074557196002828288", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 861040075764899842, "id_str": "861040075764899842", "name": "Mange", "screen_name": "bananmonarkin", "location": "", "description": "Liberalkonservativ. M\u00e5ndagsexemplar. Person Of No Interest.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 23, "friends_count": 64, "listed_count": 0, "created_at": "Sun May 07 02:08:46 +0000 2017", "favourites_count": 14013, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3716, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1039735995174998016/u4XXw4cD_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1039735995174998016/u4XXw4cD_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861040075764899842/1536653121", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 06:47:33 +0000 2018", "id": 1074556689825832960, "id_str": "1074556689825832960", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2335152409, "id_str": "2335152409", "name": "Team God\u2122\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "screen_name": "teamgodheten", "location": "Sverige", "description": "H\u00e4cklar hyckleri. Liberalkonservativt lagd. Hedersomn\u00e4mnande i Guldspaden och \u00c5rets Medieorm 2012. INFJ.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1268, "friends_count": 962, "listed_count": 11, "created_at": "Sun Feb 09 13:51:16 +0000 2014", "favourites_count": 48683, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 376, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/981599397501792256/aSOWvOuj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/981599397501792256/aSOWvOuj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2335152409/1519677858", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 06:43:52 +0000 2018", "id": 1074555762209374208, "id_str": "1074555762209374208", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1111923948, "id_str": "1111923948", "name": "Agneta\ud83c\udf3aCarlquist", "screen_name": "cajsa123", "location": "", "description": "vresigt fruntimmer", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 878, "friends_count": 770, "listed_count": 22, "created_at": "Tue Jan 22 16:10:54 +0000 2013", "favourites_count": 100071, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 150269, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/537016122366001152/kaXh36cw_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/537016122366001152/kaXh36cw_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 06:39:00 +0000 2018", "id": 1074554537577472000, "id_str": "1074554537577472000", "full_text": "RT @MattiasSjodin: N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o tal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MattiasSjodin", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "id": 332457139, "id_str": "332457139", "indices": [3, 17]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1025064207321128960, "id_str": "1025064207321128960", "name": "John erling Jeelani", "screen_name": "Johnerl37607118", "location": "HVIDOVRE   DENMARK", "description": "GLOBAL PRESS   DENMARK\nJOHN  ERLING JEELANI", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 198, "friends_count": 2933, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Aug 02 17:02:06 +0000 2018", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3897, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048153305841651713/YxtWZsD3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048153305841651713/YxtWZsD3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1025064207321128960/1538734318", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Mon Dec 17 06:38:39 +0000 2018", "id": 1074554448091996160, "id_str": "1074554448091996160", "full_text": "N\u00e4r L\u00f6vin mellan sina business class resor till New York e Pick-up \u00e5kande med stora stenar landar i en radiostudio o talar om milj\u00f6slakt pga M+KD  - gl\u00f6m d\u00e5 inte att ministern g\u00e4rna slirar p\u00e5 sanningen \n\nAllians=CO2 utsl\u00e4pp minskade\nS+MP=CO2 utsl\u00e4pp \u00f6kade https://t.co/6NYnO6ZfZk", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1074554440101912576, "id_str": "1074554440101912576", "indices": [256, 279], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DumVke4X4AAPxqB.jpg", "url": "https://t.co/6NYnO6ZfZk", "display_url": "pic.twitter.com/6NYnO6ZfZk", "expanded_url": "https://twitter.com/MattiasSjodin/status/1074554448091996160/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 355, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 627, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1070, "h": 2048, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 332457139, "id_str": "332457139", "name": "Mattias Sj\u00f6din", "screen_name": "MattiasSjodin", "location": "Stockholm ex Skellefte\u00e5 mm", "description": "medlem (M), gillar Skellefte\u00e5 AIK", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 4929, "friends_count": 1577, "listed_count": 30, "created_at": "Sat Jul 09 21:02:39 +0000 2011", "favourites_count": 66569, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 90757, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831611694732423169/D5I2l6rO_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/332457139/1469906451", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 24, "favorite_count": 73, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Sun Dec 16 14:45:44 +0000 2018", "id": 1074314641382236160, "id_str": "1074314641382236160", "full_text": "Mich \u00fcberrascht tats\u00e4chlich der verhaltene und d\u00fcnne Applaus. Es klingt, als w\u00e4ren da 15-30 Leute im Radiostudio.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 113], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1074311253491937280, "in_reply_to_status_id_str": "1074311253491937280", "in_reply_to_user_id": 84557578, "in_reply_to_user_id_str": "84557578", "in_reply_to_screen_name": "ThingfulNeeds", "user": {"id": 84557578, "id_str": "84557578", "name": "Kurt Frock", "screen_name": "ThingfulNeeds", "location": "Middle of Europe", "description": "Attitudes are contagious. Mine might kill you.  [Z73.0]", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 885, "friends_count": 659, "listed_count": 133, "created_at": "Fri Oct 23 10:41:52 +0000 2009", "favourites_count": 245057, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 78418, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "262626", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme2/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/772039505729683457/-tO9CQOE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/772039505729683457/-tO9CQOE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/84557578/1463677366", "profile_link_color": "858585", "profile_sidebar_border_color": "0000AB", "profile_sidebar_fill_color": "D9D9D9", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Sun Dec 16 13:18:45 +0000 2018", "id": 1074292748084224000, "id_str": "1074292748084224000", "full_text": "Water is good! @ https://t.co/S4WkS39ORw #megahit #radio #music #hitmusic #hitradio #newmusic #studio #dj #radiostudio #radiodj #romania #romanian #bucharest #bucuresti #boy #boys #twins #spain\u2026 https://t.co/yvYvEswpsD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 218], "entities": {"hashtags": [{"text": "megahit", "indices": [41, 49]}, {"text": "radio", "indices": [50, 56]}, {"text": "music", "indices": [57, 63]}, {"text": "hitmusic", "indices": [64, 73]}, {"text": "hitradio", "indices": [74, 83]}, {"text": "newmusic", "indices": [84, 93]}, {"text": "studio", "indices": [94, 101]}, {"text": "dj", "indices": [102, 105]}, {"text": "radiostudio", "indices": [106, 118]}, {"text": "radiodj", "indices": [119, 127]}, {"text": "romania", "indices": [128, 136]}, {"text": "romanian", "indices": [137, 146]}, {"text": "bucharest", "indices": [147, 157]}, {"text": "bucuresti", "indices": [158, 168]}, {"text": "boy", "indices": [169, 173]}, {"text": "boys", "indices": [174, 179]}, {"text": "twins", "indices": [180, 186]}, {"text": "spain", "indices": [187, 193]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S4WkS39ORw", "expanded_url": "http://megahit.live", "display_url": "megahit.live", "indices": [17, 40]}, {"url": "https://t.co/yvYvEswpsD", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/Brcxom0Fw34/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1gcuw3i8fveko", "display_url": "instagram.com/p/Brcxom0Fw34/\u2026", "indices": [195, 218]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 17128326, "id_str": "17128326", "name": "Dennis de Wit", "screen_name": "DennisdeWit", "location": "Sappemeer, NL", "description": "Radioguy at MegaHit | Music Director | media12 | Journalism | Copywriting | Tech | Tweets about Romania | Apple addict | Graduated on Dating scams", "url": "https://t.co/K7sQ853WjV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/K7sQ853WjV", "expanded_url": "http://www.megahit.live", "display_url": "megahit.live", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 433, "friends_count": 169, "listed_count": 19, "created_at": "Mon Nov 03 09:53:33 +0000 2008", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 59618, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973606409064665088/2KhW0G79_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973606409064665088/2KhW0G79_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17128326/1471992277", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sun Dec 16 11:33:19 +0000 2018", "id": 1074266214992625666, "id_str": "1074266214992625666", "full_text": "RT @radiorakkers: Kinderen en leerkrachten leren samen in de radiostudio van @BS_DeVijfHoeven #onderwijs #RadioActief #digitalegeletterdhei\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "onderwijs", "indices": [94, 104]}, {"text": "RadioActief", "indices": [105, 117]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "radiorakkers", "name": "Radiorakkers", "id": 1022521551160262657, "id_str": "1022521551160262657", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "BS_DeVijfHoeven", "name": "BS De Vijf Hoeven", "id": 245538798, "id_str": "245538798", "indices": [77, 93]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 987109301515882498, "id_str": "987109301515882498", "name": "Regina Sousa", "screen_name": "ReginaS39039392", "location": "Teresina, Brasil", "description": "Adoro m\u00fasica. Sam Alves \u00e9 meu cantor preferido.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 208, "friends_count": 867, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 19 23:22:51 +0000 2018", "favourites_count": 55324, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 40421, "lang": "pt", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/987143400179863552/VB3_ckIG_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/987143400179863552/VB3_ckIG_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/987109301515882498/1524188299", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 14:38:15 +0000 2018", "id": 1073587982110744584, "id_str": "1073587982110744584", "full_text": "Kinderen en leerkrachten leren samen in de radiostudio van @BS_DeVijfHoeven #onderwijs #RadioActief #digitalegeletterdheid #mediawijsheid #radiomaken #LIVE https://t.co/XGqT6bHiLZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "onderwijs", "indices": [76, 86]}, {"text": "RadioActief", "indices": [87, 99]}, {"text": "digitalegeletterdheid", "indices": [100, 122]}, {"text": "mediawijsheid", "indices": [123, 137]}, {"text": "radiomaken", "indices": [138, 149]}, {"text": "LIVE", "indices": [150, 155]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BS_DeVijfHoeven", "name": "BS De Vijf Hoeven", "id": 245538798, "id_str": "245538798", "indices": [59, 75]}], "urls": [], "media": [{"id": 1073587797758541825, "id_str": "1073587797758541825", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073587797758541825, "id_str": "1073587797758541825", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587797787901952, "id_str": "1073587797787901952", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafpXgAAUTBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafpXgAAUTBp.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587797771071490, "id_str": "1073587797771071490", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmaflWsAIT2zr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmaflWsAIT2zr.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1022521551160262657, "id_str": "1022521551160262657", "name": "Radiorakkers", "screen_name": "radiorakkers", "location": "Best, Nederland", "description": "Workshops radio maken voor kinderen in het Primair & Voortgezet Onderwijs\n\nKinderfeestjes | Taal & Radio Educatie | Digitale Geletterdheid & Mediawijsheid", "url": "https://t.co/vOzNdf5lan", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vOzNdf5lan", "expanded_url": "https://radiorakkers.nl", "display_url": "radiorakkers.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 92, "friends_count": 380, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 26 16:38:30 +0000 2018", "favourites_count": 151, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 172, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070547258242945026/0UVLSaRj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070547258242945026/0UVLSaRj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1022521551160262657/1534169915", "profile_link_color": "FFF600", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Sun Dec 16 09:00:05 +0000 2018", "id": 1074227652574220288, "id_str": "1074227652574220288", "full_text": "Geert Erna staat weer klaar in de radiostudio voor een nieuwe 'Be my guest'. Vandaag ontvangt hij:\n- Tom Severens en Joren Rubens. Hun nieuw house concept vindt op verschillende locaties plaats. Zij benadrukken dat ze... https://t.co/OFTKLmwfCp", "truncated": false, "display_text_range": [0, 244], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/OFTKLmwfCp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/fmgoud/posts/2529724230374514", "display_url": "facebook.com/fmgoud/posts/2\u2026", "indices": [221, 244]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 488500841, "id_str": "488500841", "name": "FM Goud", "screen_name": "FMGoud", "location": "Peer", "description": "", "url": "http://t.co/m0O9YMCQKj", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/m0O9YMCQKj", "expanded_url": "http://www.fmgoud.be", "display_url": "fmgoud.be", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 369, "friends_count": 265, "listed_count": 3, "created_at": "Fri Feb 10 14:36:46 +0000 2012", "favourites_count": 1, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 45069, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFF04D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1817470321/ontwerp_rollup_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1817470321/ontwerp_rollup_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/488500841/1420534128", "profile_link_color": "000000", "profile_sidebar_border_color": "FFF8AD", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Sun Dec 16 02:26:13 +0000 2018", "id": 1074128533948112896, "id_str": "1074128533948112896", "full_text": "RT @LandA_Designss: \u2022 MyBLOCK92 Marketing Post \u2022 Go Follow @myblock92 on IG &amp; stay tuned for the #1 networking radio show coming in 2019 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 144], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LandA_Designss", "name": "L&A_DESIGNSS", "id": 1611389587, "id_str": "1611389587", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "myblock92", "name": "Paccc", "id": 1729850966, "id_str": "1729850966", "indices": [59, 69]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1611389587, "id_str": "1611389587", "name": "L&A_DESIGNSS", "screen_name": "LandA_Designss", "location": "Houston, TX", "description": "\u2022Logos \u2022Vinyl Print  \u2022Screen Print \u2022Cup Designs  \u2022YouTube Banners \u2022Business Cards / Flyers  \u2022Bulk Orders Are Accepted  \ud83d\udce6SHIPPING AVAILABLE \ud83d\udce6 SPRING,TX", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 695, "friends_count": 3, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 21 21:11:10 +0000 2013", "favourites_count": 16, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 370, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042530187995504640/6aj6DuIw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042530187995504640/6aj6DuIw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1611389587/1537393005", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Sat Dec 15 15:56:32 +0000 2018", "id": 1073970067812036609, "id_str": "1073970067812036609", "full_text": "\u2022 MyBLOCK92 Marketing Post \u2022 Go Follow @myblock92 on IG &amp; stay tuned for the #1 networking radio show coming in 2019 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #radio #radiohead #radioshow #radiostudio #liveradio #liveradioshow #upcomingradiohost #upcomingliveshow #upcominglivestream #houston https://t.co/91MpPiX50t", "truncated": false, "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "radio", "indices": [128, 134]}, {"text": "radiohead", "indices": [135, 145]}, {"text": "radioshow", "indices": [146, 156]}, {"text": "radiostudio", "indices": [157, 169]}, {"text": "liveradio", "indices": [170, 180]}, {"text": "liveradioshow", "indices": [181, 195]}, {"text": "upcomingradiohost", "indices": [196, 214]}, {"text": "upcomingliveshow", "indices": [215, 232]}, {"text": "upcominglivestream", "indices": [233, 252]}, {"text": "houston", "indices": [253, 261]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "myblock92", "name": "Paccc", "id": 1729850966, "id_str": "1729850966", "indices": [39, 49]}], "urls": [], "media": [{"id": 1073969993765679104, "id_str": "1073969993765679104", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "url": "https://t.co/91MpPiX50t", "display_url": "pic.twitter.com/91MpPiX50t", "expanded_url": "https://twitter.com/LandA_Designss/status/1073970067812036609/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073969993765679104, "id_str": "1073969993765679104", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "url": "https://t.co/91MpPiX50t", "display_url": "pic.twitter.com/91MpPiX50t", "expanded_url": "https://twitter.com/LandA_Designss/status/1073970067812036609/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 20685, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/vid/480x480/iEwf4ntz0-i0Qc8K.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/vid/720x720/OYLSX_AG9yysl4RW.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/pl/0F227hZim6LtuRvn.m3u8?tag=6"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/vid/320x320/Uh204V5OjO-monyt.mp4?tag=6"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1611389587, "id_str": "1611389587", "name": "L&A_DESIGNSS", "screen_name": "LandA_Designss", "location": "Houston, TX", "description": "\u2022Logos \u2022Vinyl Print  \u2022Screen Print \u2022Cup Designs  \u2022YouTube Banners \u2022Business Cards / Flyers  \u2022Bulk Orders Are Accepted  \ud83d\udce6SHIPPING AVAILABLE \ud83d\udce6 SPRING,TX", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 695, "friends_count": 3, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 21 21:11:10 +0000 2013", "favourites_count": 16, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 370, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042530187995504640/6aj6DuIw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042530187995504640/6aj6DuIw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1611389587/1537393005", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sat Dec 15 18:21:35 +0000 2018", "id": 1074006572894846976, "id_str": "1074006572894846976", "full_text": "Christmas is coming @ https://t.co/S4WkS3rpJ4 #hitradio #radio #music #hitmusic #studio #radiostudio #bucharest #bucuresti #romania #romanian #single #boy #boys #spain #madrid #christmas #2018 https://t.co/zOf45S4O86", "truncated": false, "display_text_range": [0, 216], "entities": {"hashtags": [{"text": "hitradio", "indices": [46, 55]}, {"text": "radio", "indices": [56, 62]}, {"text": "music", "indices": [63, 69]}, {"text": "hitmusic", "indices": [70, 79]}, {"text": "studio", "indices": [80, 87]}, {"text": "radiostudio", "indices": [88, 100]}, {"text": "bucharest", "indices": [101, 111]}, {"text": "bucuresti", "indices": [112, 122]}, {"text": "romania", "indices": [123, 131]}, {"text": "romanian", "indices": [132, 141]}, {"text": "single", "indices": [142, 149]}, {"text": "boy", "indices": [150, 154]}, {"text": "boys", "indices": [155, 160]}, {"text": "spain", "indices": [161, 167]}, {"text": "madrid", "indices": [168, 175]}, {"text": "christmas", "indices": [176, 186]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/S4WkS3rpJ4", "expanded_url": "http://megahit.live", "display_url": "megahit.live", "indices": [22, 45]}, {"url": "https://t.co/zOf45S4O86", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BravfyeFitQ/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=1nobfslxe4b8x", "display_url": "instagram.com/p/BravfyeFitQ/\u2026", "indices": [193, 216]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 17128326, "id_str": "17128326", "name": "Dennis de Wit", "screen_name": "DennisdeWit", "location": "Sappemeer, NL", "description": "Radioguy at MegaHit | Music Director | media12 | Journalism | Copywriting | Tech | Tweets about Romania | Apple addict | Graduated on Dating scams", "url": "https://t.co/K7sQ853WjV", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/K7sQ853WjV", "expanded_url": "http://www.megahit.live", "display_url": "megahit.live", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 433, "friends_count": 169, "listed_count": 19, "created_at": "Mon Nov 03 09:53:33 +0000 2008", "favourites_count": 80, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 59618, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/973606409064665088/2KhW0G79_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/973606409064665088/2KhW0G79_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17128326/1471992277", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "regular"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sat Dec 15 15:56:32 +0000 2018", "id": 1073970067812036609, "id_str": "1073970067812036609", "full_text": "\u2022 MyBLOCK92 Marketing Post \u2022 Go Follow @myblock92 on IG &amp; stay tuned for the #1 networking radio show coming in 2019 \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #radio #radiohead #radioshow #radiostudio #liveradio #liveradioshow #upcomingradiohost #upcomingliveshow #upcominglivestream #houston https://t.co/91MpPiX50t", "truncated": false, "display_text_range": [0, 261], "entities": {"hashtags": [{"text": "radio", "indices": [128, 134]}, {"text": "radiohead", "indices": [135, 145]}, {"text": "radioshow", "indices": [146, 156]}, {"text": "radiostudio", "indices": [157, 169]}, {"text": "liveradio", "indices": [170, 180]}, {"text": "liveradioshow", "indices": [181, 195]}, {"text": "upcomingradiohost", "indices": [196, 214]}, {"text": "upcomingliveshow", "indices": [215, 232]}, {"text": "upcominglivestream", "indices": [233, 252]}, {"text": "houston", "indices": [253, 261]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "myblock92", "name": "Paccc", "id": 1729850966, "id_str": "1729850966", "indices": [39, 49]}], "urls": [], "media": [{"id": 1073969993765679104, "id_str": "1073969993765679104", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "url": "https://t.co/91MpPiX50t", "display_url": "pic.twitter.com/91MpPiX50t", "expanded_url": "https://twitter.com/LandA_Designss/status/1073970067812036609/video/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073969993765679104, "id_str": "1073969993765679104", "indices": [262, 285], "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1073969993765679104/pu/img/rmsSBmRg2vXZnbYi.jpg", "url": "https://t.co/91MpPiX50t", "display_url": "pic.twitter.com/91MpPiX50t", "expanded_url": "https://twitter.com/LandA_Designss/status/1073970067812036609/video/1", "type": "video", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1080, "h": 1080, "resize": "fit"}}, "video_info": {"aspect_ratio": [1, 1], "duration_millis": 20685, "variants": [{"bitrate": 832000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/vid/480x480/iEwf4ntz0-i0Qc8K.mp4?tag=6"}, {"bitrate": 1280000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/vid/720x720/OYLSX_AG9yysl4RW.mp4?tag=6"}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/pl/0F227hZim6LtuRvn.m3u8?tag=6"}, {"bitrate": 432000, "content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1073969993765679104/pu/vid/320x320/Uh204V5OjO-monyt.mp4?tag=6"}]}, "additional_media_info": {"monetizable": false}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1611389587, "id_str": "1611389587", "name": "L&A_DESIGNSS", "screen_name": "LandA_Designss", "location": "Houston, TX", "description": "\u2022Logos \u2022Vinyl Print  \u2022Screen Print \u2022Cup Designs  \u2022YouTube Banners \u2022Business Cards / Flyers  \u2022Bulk Orders Are Accepted  \ud83d\udce6SHIPPING AVAILABLE \ud83d\udce6 SPRING,TX", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 695, "friends_count": 3, "listed_count": 0, "created_at": "Sun Jul 21 21:11:10 +0000 2013", "favourites_count": 16, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 370, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042530187995504640/6aj6DuIw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042530187995504640/6aj6DuIw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1611389587/1537393005", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sat Dec 15 11:26:54 +0000 2018", "id": 1073902213838319616, "id_str": "1073902213838319616", "full_text": "RT @nick_luethi: SRG vs. SRG https://t.co/bxu7mF5ocw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 52], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nick_luethi", "name": "Nick L\u00fcthi \u270e", "id": 15189855, "id_str": "15189855", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bxu7mF5ocw", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/#", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [29, 52]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 614357678, "id_str": "614357678", "name": "Franziska Ingold", "screen_name": "ingicom", "location": "Bern", "description": "Ingold Kommunikation / Bernerin @kanton_bern / Pendlerin @sbbnews / Journalistin und Historikerin @unibern", "url": "https://t.co/A7mDQ1oMtT", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/A7mDQ1oMtT", "expanded_url": "http://www.ingoldcom.ch", "display_url": "ingoldcom.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 816, "friends_count": 593, "listed_count": 47, "created_at": "Thu Jun 21 14:30:42 +0000 2012", "favourites_count": 398, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1106, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1045665595977601025/6kEB2SMT_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1045665595977601025/6kEB2SMT_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/614357678/1538141084", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 13:31:26 +0000 2018", "id": 1073571167343181824, "id_str": "1073571167343181824", "full_text": "SRG vs. SRG https://t.co/bxu7mF5ocw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bxu7mF5ocw", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/#", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [12, 35]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://tapbots.com/software/tweetbot/mac\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for Mac</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15189855, "id_str": "15189855", "name": "Nick L\u00fcthi \u270e", "screen_name": "nick_luethi", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Teilzeitmedienjournalist und Gelegenheitstwitterer \u2013 leitet @Medienwoche, unterrichtet @mazluzern & SfGBB, coacht @sozialinfo, spricht manchmal \u00fcber Medien @SRF", "url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "expanded_url": "https://medienwoche.ch/", "display_url": "medienwoche.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21708, "friends_count": 1528, "listed_count": 343, "created_at": "Sat Jun 21 13:57:41 +0000 2008", "favourites_count": 13020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21406, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "3459C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15189855/1391702099", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e38a1a641d02f8db", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e38a1a641d02f8db.json", "place_type": "city", "name": "Berne", "full_name": "Berne, Switzerland", "country_code": "CH", "country": "Switzerland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.294318, 46.91904], [7.4955528, 46.91904], [7.4955528, 46.990106], [7.294318, 46.990106]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}
{"created_at": "Sat Dec 15 08:48:19 +0000 2018", "id": 1073862304440176640, "id_str": "1073862304440176640", "full_text": "RT @ProStudioBern: SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradio\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 3235941796, "id_str": "3235941796", "name": "Nina Zosso", "screen_name": "NinaZosso", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Leiterin Kommunikation Berner KMU", "url": "https://t.co/JsHQ8OpTVL", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/JsHQ8OpTVL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/pages/Nina-Zosso/743735019066836", "display_url": "facebook.com/pages/Nina-Zos\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 546, "friends_count": 508, "listed_count": 36, "created_at": "Tue May 05 13:36:08 +0000 2015", "favourites_count": 921, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 701, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFCC4D", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/784350237066485760/Z_X5yoWm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/784350237066485760/Z_X5yoWm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3235941796/1490957891", "profile_link_color": "FFCC4D", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 07:11:24 +0000 2018", "id": 1073475525954428929, "id_str": "1073475525954428929", "full_text": "SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [111, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Sat Dec 15 03:17:26 +0000 2018", "id": 1073779037301039105, "id_str": "1073779037301039105", "full_text": "I posted a new video to Facebook https://t.co/v3xX70Rhit", "truncated": false, "display_text_range": [0, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/v3xX70Rhit", "expanded_url": "https://www.facebook.com/FMMAS91.5/videos/581813592242513/", "display_url": "facebook.com/FMMAS91.5/vide\u2026", "indices": [33, 56]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sat Dec 15 01:31:59 +0000 2018", "id": 1073752498551341057, "id_str": "1073752498551341057", "full_text": "https://t.co/BVPgPoKnSU", "truncated": false, "display_text_range": [0, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/BVPgPoKnSU", "expanded_url": "https://www.facebook.com/FMMAS91.5/posts/1250781128419081", "display_url": "facebook.com/FMMAS91.5/post\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Fri Dec 14 23:16:26 +0000 2018", "id": 1073718386096513025, "id_str": "1073718386096513025", "full_text": "RT @ProStudioBern: SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradio\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 534758104, "id_str": "534758104", "name": "Markus Beyeler", "screen_name": "BeyelerPhoto", "location": "", "description": "", "url": "http://t.co/2cg1rvXKql", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/2cg1rvXKql", "expanded_url": "http://www.markusbeyeler.ch", "display_url": "markusbeyeler.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 40, "friends_count": 115, "listed_count": 5, "created_at": "Fri Mar 23 22:06:36 +0000 2012", "favourites_count": 649, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 246, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/595146104192110592/MYWa9ZS5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/595146104192110592/MYWa9ZS5_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 07:11:24 +0000 2018", "id": 1073475525954428929, "id_str": "1073475525954428929", "full_text": "SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [111, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 22:33:16 +0000 2018", "id": 1073707520345194496, "id_str": "1073707520345194496", "full_text": "RT @LVMEHpodcast: Zojuist waren wij te horen vanuit de radiostudio van Omroep Flevoland. Luister het fragment hier terug! https://t.co/tO8O\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LVMEHpodcast", "name": "Land van Melk en Honing", "id": 938710112247611392, "id_str": "938710112247611392", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1035052465, "id_str": "1035052465", "name": "Jo Visscher", "screen_name": "VisscherJo", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 219, "friends_count": 39, "listed_count": 1, "created_at": "Tue Dec 25 15:44:34 +0000 2012", "favourites_count": 117, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 151, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3024124306/e1aace554facacab4f3f223372e8f665_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3024124306/e1aace554facacab4f3f223372e8f665_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 16:47:32 +0000 2018", "id": 1072170964639715333, "id_str": "1072170964639715333", "full_text": "Zojuist waren wij te horen vanuit de radiostudio van Omroep Flevoland. Luister het fragment hier terug! https://t.co/tO8Oq36Tmo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tO8Oq36Tmo", "expanded_url": "https://www.omroepflevoland.nl/gemist/radio/166375/podcast-serie-over-geschiedenis-noordoostpolder", "display_url": "omroepflevoland.nl/gemist/radio/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938710112247611392, "id_str": "938710112247611392", "name": "Land van Melk en Honing", "screen_name": "LVMEHpodcast", "location": "Noordoostpolder-Urk", "description": "Deze podcast verhaalt over de buitengewone geschiedenis van de Noordoostpolder en Urk. Hosts @lindapolski en @baschz7, on air in oktober 2018.", "url": "https://t.co/KYqXdT1RCI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KYqXdT1RCI", "expanded_url": "https://melkenhoningpodcast.nl", "display_url": "melkenhoningpodcast.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 120, "friends_count": 235, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Dec 07 10:01:46 +0000 2017", "favourites_count": 61, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 124, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966789359897927680/R6O3ISeI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966789359897927680/R6O3ISeI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938710112247611392/1519159007", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Fri Dec 14 20:39:51 +0000 2018", "id": 1073678980828590081, "id_str": "1073678980828590081", "full_text": "RT @mxrgr: beste wie ich mal aus radiostudio rausgelaufen bin weil moderator die album-songtitel selbst zu neuem gedicht arrangiert hatte u\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mxrgr", "name": "Max Rieger", "id": 4228498334, "id_str": "4228498334", "indices": [3, 9]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 977090857051607041, "id_str": "977090857051607041", "name": "Viktor Meyer", "screen_name": "meyer_viktor", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 31, "listed_count": 0, "created_at": "Fri Mar 23 07:53:08 +0000 2018", "favourites_count": 284, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 162, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/977094576560361478/S4nl5aI4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/977094576560361478/S4nl5aI4_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 20:23:39 +0000 2018", "id": 1073674904615178240, "id_str": "1073674904615178240", "full_text": "beste wie ich mal aus radiostudio rausgelaufen bin weil moderator die album-songtitel selbst zu neuem gedicht arrangiert hatte und wollte dass wir ihm das f\u00fcr seine sendung vorlesen", "truncated": false, "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4228498334, "id_str": "4228498334", "name": "Max Rieger", "screen_name": "mxrgr", "location": "Berlin, Deutschland", "description": "", "url": "https://t.co/g87f1qUbM8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/g87f1qUbM8", "expanded_url": "http://www.instagram.com/maxrieger", "display_url": "instagram.com/maxrieger", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1702, "friends_count": 184, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Nov 13 23:33:03 +0000 2015", "favourites_count": 7075, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1075, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068310959599562752/2t052x1s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068310959599562752/2t052x1s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4228498334/1544700677", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 89, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 20:23:39 +0000 2018", "id": 1073674904615178240, "id_str": "1073674904615178240", "full_text": "beste wie ich mal aus radiostudio rausgelaufen bin weil moderator die album-songtitel selbst zu neuem gedicht arrangiert hatte und wollte dass wir ihm das f\u00fcr seine sendung vorlesen", "truncated": false, "display_text_range": [0, 181], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 4228498334, "id_str": "4228498334", "name": "Max Rieger", "screen_name": "mxrgr", "location": "Berlin, Deutschland", "description": "", "url": "https://t.co/g87f1qUbM8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/g87f1qUbM8", "expanded_url": "http://www.instagram.com/maxrieger", "display_url": "instagram.com/maxrieger", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1702, "friends_count": 184, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Nov 13 23:33:03 +0000 2015", "favourites_count": 7075, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1075, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068310959599562752/2t052x1s_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068310959599562752/2t052x1s_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4228498334/1544700677", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 89, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 19:44:19 +0000 2018", "id": 1073665006271651841, "id_str": "1073665006271651841", "full_text": "RT @ProStudioBern: Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [94, 100]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1484979727, "id_str": "1484979727", "name": "RainerReichert", "screen_name": "Rainerdjv", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 139, "friends_count": 77, "listed_count": 7, "created_at": "Wed Jun 05 12:56:41 +0000 2013", "favourites_count": 338, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2948, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/477921012093554689/SjfYMO10_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/477921012093554689/SjfYMO10_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 13 14:24:54 +0000 2018", "id": 1073222234997698560, "id_str": "1073222234997698560", "full_text": "Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhalb der SRG sieht anders aus.\" Der Grund: Die j\u00fcngste Berichterstattung zum Radiostudio Bern. https://t.co/DtqTwEr6PQ #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [236, 255]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [75, 81]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DtqTwEr6PQ", "expanded_url": "https://www.srgd.ch/de/regionen/srg-bern-freiburg-wallis/radiostudio/was-wir-tun/", "display_url": "srgd.ch/de/regionen/sr\u2026", "indices": [212, 235]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 15:29:17 +0000 2018", "id": 1073600823102500870, "id_str": "1073600823102500870", "full_text": "RT @nick_luethi: SRG vs. SRG https://t.co/bxu7mF5ocw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 52], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nick_luethi", "name": "Nick L\u00fcthi \u270e", "id": 15189855, "id_str": "15189855", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bxu7mF5ocw", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/#", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [29, 52]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 432530191, "id_str": "432530191", "name": "elio pellin", "screen_name": "ElioPellin", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 117, "friends_count": 76, "listed_count": 6, "created_at": "Fri Dec 09 14:02:18 +0000 2011", "favourites_count": 692, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1185, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/576002423895945216/L8QT1JI7_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/576002423895945216/L8QT1JI7_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 13:31:26 +0000 2018", "id": 1073571167343181824, "id_str": "1073571167343181824", "full_text": "SRG vs. SRG https://t.co/bxu7mF5ocw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bxu7mF5ocw", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/#", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [12, 35]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://tapbots.com/software/tweetbot/mac\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for Mac</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15189855, "id_str": "15189855", "name": "Nick L\u00fcthi \u270e", "screen_name": "nick_luethi", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Teilzeitmedienjournalist und Gelegenheitstwitterer \u2013 leitet @Medienwoche, unterrichtet @mazluzern & SfGBB, coacht @sozialinfo, spricht manchmal \u00fcber Medien @SRF", "url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "expanded_url": "https://medienwoche.ch/", "display_url": "medienwoche.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21708, "friends_count": 1528, "listed_count": 343, "created_at": "Sat Jun 21 13:57:41 +0000 2008", "favourites_count": 13020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21406, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "3459C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15189855/1391702099", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e38a1a641d02f8db", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e38a1a641d02f8db.json", "place_type": "city", "name": "Berne", "full_name": "Berne, Switzerland", "country_code": "CH", "country": "Switzerland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.294318, 46.91904], [7.4955528, 46.91904], [7.4955528, 46.990106], [7.294318, 46.990106]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}
{"created_at": "Fri Dec 14 15:18:37 +0000 2018", "id": 1073598138835963904, "id_str": "1073598138835963904", "full_text": "So habe SRG-Generaldirektor Gilles Marchand am Verlegertag angek\u00fcndigt, dass die SRG die politischen Vorst\u00f6sse \u00abweglobbyieren\u00bb werde. Das Vorpreschen der Politiker stelle laut Marchand einen zu grossen Eingriff in die unternehmerische Freiheit der SRG dar. https://t.co/D2ewZ341xX", "truncated": false, "display_text_range": [0, 280], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/D2ewZ341xX", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [257, 280]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 417245754, "id_str": "417245754", "name": "Matthias B\u00fcrcher", "screen_name": "buercher", "location": "Lausanne", "description": "Deutschschweizer \u00e0 Lausanne tweets on politics, culture and science. Comit\u00e9 des @vertslausannois.", "url": "https://t.co/B8Gf3ZvruA", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/B8Gf3ZvruA", "expanded_url": "http://instagram.com/matthiasbuercher/", "display_url": "instagram.com/matthiasbuerch\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2092, "friends_count": 1811, "listed_count": 195, "created_at": "Sun Nov 20 18:20:51 +0000 2011", "favourites_count": 3556, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 91883, "lang": "fr", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1034550340618805249/MUPfqViK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1034550340618805249/MUPfqViK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/417245754/1529264132", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 14:40:09 +0000 2018", "id": 1073588459015684097, "id_str": "1073588459015684097", "full_text": "RT @radiorakkers: Kinderen en leerkrachten leren samen in de radiostudio van @BS_DeVijfHoeven #onderwijs #RadioActief #digitalegeletterdhei\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "onderwijs", "indices": [94, 104]}, {"text": "RadioActief", "indices": [105, 117]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "radiorakkers", "name": "Radiorakkers", "id": 1022521551160262657, "id_str": "1022521551160262657", "indices": [3, 16]}, {"screen_name": "BS_DeVijfHoeven", "name": "BS De Vijf Hoeven", "id": 245538798, "id_str": "245538798", "indices": [77, 93]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 45777574, "id_str": "45777574", "name": "Tjeerd van den Elsen", "screen_name": "tjeerdvdelsen", "location": "Best, Nederland", "description": "Leraar van het jaar PO 2017-2018 | Leraar @bs_devijfhoeven | Specialist Radio Educatie @Radiorakkers", "url": "https://t.co/mBGLD5FdLr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/mBGLD5FdLr", "expanded_url": "http://tjeerd.info", "display_url": "tjeerd.info", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 505, "friends_count": 810, "listed_count": 9, "created_at": "Tue Jun 09 05:57:02 +0000 2009", "favourites_count": 2540, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 3132, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/912747072566292482/o7-6nmtE_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/912747072566292482/o7-6nmtE_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/45777574/1536943693", "profile_link_color": "FF691F", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 14:38:15 +0000 2018", "id": 1073587982110744584, "id_str": "1073587982110744584", "full_text": "Kinderen en leerkrachten leren samen in de radiostudio van @BS_DeVijfHoeven #onderwijs #RadioActief #digitalegeletterdheid #mediawijsheid #radiomaken #LIVE https://t.co/XGqT6bHiLZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "onderwijs", "indices": [76, 86]}, {"text": "RadioActief", "indices": [87, 99]}, {"text": "digitalegeletterdheid", "indices": [100, 122]}, {"text": "mediawijsheid", "indices": [123, 137]}, {"text": "radiomaken", "indices": [138, 149]}, {"text": "LIVE", "indices": [150, 155]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BS_DeVijfHoeven", "name": "BS De Vijf Hoeven", "id": 245538798, "id_str": "245538798", "indices": [59, 75]}], "urls": [], "media": [{"id": 1073587797758541825, "id_str": "1073587797758541825", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073587797758541825, "id_str": "1073587797758541825", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587797787901952, "id_str": "1073587797787901952", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafpXgAAUTBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafpXgAAUTBp.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587797771071490, "id_str": "1073587797771071490", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmaflWsAIT2zr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmaflWsAIT2zr.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1022521551160262657, "id_str": "1022521551160262657", "name": "Radiorakkers", "screen_name": "radiorakkers", "location": "Best, Nederland", "description": "Workshops radio maken voor kinderen in het Primair & Voortgezet Onderwijs\n\nKinderfeestjes | Taal & Radio Educatie | Digitale Geletterdheid & Mediawijsheid", "url": "https://t.co/vOzNdf5lan", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vOzNdf5lan", "expanded_url": "https://radiorakkers.nl", "display_url": "radiorakkers.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 92, "friends_count": 380, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 26 16:38:30 +0000 2018", "favourites_count": 151, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 172, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070547258242945026/0UVLSaRj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070547258242945026/0UVLSaRj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1022521551160262657/1534169915", "profile_link_color": "FFF600", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Fri Dec 14 14:38:15 +0000 2018", "id": 1073587982110744584, "id_str": "1073587982110744584", "full_text": "Kinderen en leerkrachten leren samen in de radiostudio van @BS_DeVijfHoeven #onderwijs #RadioActief #digitalegeletterdheid #mediawijsheid #radiomaken #LIVE https://t.co/XGqT6bHiLZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 155], "entities": {"hashtags": [{"text": "onderwijs", "indices": [76, 86]}, {"text": "RadioActief", "indices": [87, 99]}, {"text": "digitalegeletterdheid", "indices": [100, 122]}, {"text": "mediawijsheid", "indices": [123, 137]}, {"text": "radiomaken", "indices": [138, 149]}, {"text": "LIVE", "indices": [150, 155]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BS_DeVijfHoeven", "name": "BS De Vijf Hoeven", "id": 245538798, "id_str": "245538798", "indices": [59, 75]}], "urls": [], "media": [{"id": 1073587797758541825, "id_str": "1073587797758541825", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073587797758541825, "id_str": "1073587797758541825", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafiXgAE1ns7.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587797787901952, "id_str": "1073587797787901952", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmafpXgAAUTBp.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmafpXgAAUTBp.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587797771071490, "id_str": "1073587797771071490", "indices": [156, 179], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmaflWsAIT2zr.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmaflWsAIT2zr.jpg", "url": "https://t.co/XGqT6bHiLZ", "display_url": "pic.twitter.com/XGqT6bHiLZ", "expanded_url": "https://twitter.com/radiorakkers/status/1073587982110744584/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1366, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 800, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 453, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1022521551160262657, "id_str": "1022521551160262657", "name": "Radiorakkers", "screen_name": "radiorakkers", "location": "Best, Nederland", "description": "Workshops radio maken voor kinderen in het Primair & Voortgezet Onderwijs\n\nKinderfeestjes | Taal & Radio Educatie | Digitale Geletterdheid & Mediawijsheid", "url": "https://t.co/vOzNdf5lan", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/vOzNdf5lan", "expanded_url": "https://radiorakkers.nl", "display_url": "radiorakkers.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 92, "friends_count": 380, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Jul 26 16:38:30 +0000 2018", "favourites_count": 151, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 172, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1070547258242945026/0UVLSaRj_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1070547258242945026/0UVLSaRj_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1022521551160262657/1534169915", "profile_link_color": "FFF600", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 4, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Fri Dec 14 14:36:57 +0000 2018", "id": 1073587654128820225, "id_str": "1073587654128820225", "full_text": "Chris en Jan zijn op weg naar de radiostudio van Simone FM. Naast verkoper zijn ze ook muzikant. Stemmen jullie tussen 16 en 17 uur ook af op #simonefm, #echteradio? #muzikaalkokenenwonen\nhttps://t.co/l2vKsrbaPP\nhttps://t.co/vOdlRd9NiN https://t.co/XtQpqnaw0Z", "truncated": false, "display_text_range": [0, 235], "entities": {"hashtags": [{"text": "simonefm", "indices": [142, 151]}, {"text": "echteradio", "indices": [153, 164]}, {"text": "muzikaalkokenenwonen", "indices": [166, 187]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/l2vKsrbaPP", "expanded_url": "https://buff.ly/2rDBUzr", "display_url": "buff.ly/2rDBUzr", "indices": [188, 211]}, {"url": "https://t.co/vOdlRd9NiN", "expanded_url": "https://buff.ly/2pJ34EB", "display_url": "buff.ly/2pJ34EB", "indices": [212, 235]}], "media": [{"id": 1073587651679305728, "id_str": "1073587651679305728", "indices": [236, 259], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmR_WXQAAxQHM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmR_WXQAAxQHM.jpg", "url": "https://t.co/XtQpqnaw0Z", "display_url": "pic.twitter.com/XtQpqnaw0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/kokenenwonen/status/1073587654128820225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 1600, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073587651679305728, "id_str": "1073587651679305728", "indices": [236, 259], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmR_WXQAAxQHM.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmR_WXQAAxQHM.jpg", "url": "https://t.co/XtQpqnaw0Z", "display_url": "pic.twitter.com/XtQpqnaw0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/kokenenwonen/status/1073587654128820225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 510, "h": 680, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 900, "h": 1200, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 1600, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587651670880256, "id_str": "1073587651670880256", "indices": [236, 259], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmR_UWsAAnwzk.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmR_UWsAAnwzk.jpg", "url": "https://t.co/XtQpqnaw0Z", "display_url": "pic.twitter.com/XtQpqnaw0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/kokenenwonen/status/1073587654128820225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 639, "h": 640, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 639, "h": 640, "resize": "fit"}, "small": {"w": 639, "h": 640, "resize": "fit"}}}, {"id": 1073587648273494018, "id_str": "1073587648273494018", "indices": [236, 259], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYmRyqWsAIeQig.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYmRyqWsAIeQig.jpg", "url": "https://t.co/XtQpqnaw0Z", "display_url": "pic.twitter.com/XtQpqnaw0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/kokenenwonen/status/1073587654128820225/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 500, "h": 334, "resize": "fit"}, "small": {"w": 500, "h": 334, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 500, "h": 334, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://buffer.com\" rel=\"nofollow\">Buffer</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 291871783, "id_str": "291871783", "name": "Koken & Wonen", "screen_name": "kokenenwonen", "location": "Hoogezand", "description": "Al 21 jaar kookwinkel \u00e9n meubelzaak in \u00e9\u00e9n in Hoogezand. Voor particulieren en bedrijven.", "url": "https://t.co/qW4iSEGxTh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/qW4iSEGxTh", "expanded_url": "http://kokenenwonen.nl", "display_url": "kokenenwonen.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 559, "friends_count": 259, "listed_count": 7, "created_at": "Mon May 02 19:05:09 +0000 2011", "favourites_count": 148, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2979, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1001783634901258240/DU0zucDJ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1001783634901258240/DU0zucDJ_normal.jpg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Fri Dec 14 14:35:55 +0000 2018", "id": 1073587393897353218, "id_str": "1073587393897353218", "full_text": "Mooi in beeld nu in radiostudio #JanSmit bij @RTVDrenthe #Vb18 #SamenvoordeVoedselbank18 Dag Jan! Mooi hoor dat je er bent! \ud83d\udc4d https://t.co/Wvb3wJxk8E", "truncated": false, "display_text_range": [0, 149], "entities": {"hashtags": [{"text": "JanSmit", "indices": [32, 40]}, {"text": "Vb18", "indices": [57, 62]}, {"text": "SamenvoordeVoedselbank18", "indices": [63, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RTVDrenthe", "name": "RTV Drenthe", "id": 21074905, "id_str": "21074905", "indices": [45, 56]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Wvb3wJxk8E", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BrXwxviAznE/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=42lt6fp6pmwq", "display_url": "instagram.com/p/BrXwxviAznE/\u2026", "indices": [126, 149]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 111989486, "id_str": "111989486", "name": "margriet benak", "screen_name": "MargrietBenak", "location": "assen", "description": "verslaggever/presentator RTV Drenthe, Drentse roots, boerendochter, moeder van 2 heerlijke kids en vrouw van....", "url": "http://t.co/32uAA5DwRn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/32uAA5DwRn", "expanded_url": "http://www.rtvdrenthe.nl", "display_url": "rtvdrenthe.nl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6532, "friends_count": 1707, "listed_count": 100, "created_at": "Sat Feb 06 21:41:42 +0000 2010", "favourites_count": 1941, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 33124, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794934140571418624/4ntheff6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794934140571418624/4ntheff6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111989486/1478362077", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Fri Dec 14 14:26:21 +0000 2018", "id": 1073584986824024064, "id_str": "1073584986824024064", "full_text": "Este Sabado 16.30 hs @tamuchy en @VamosAPasarlaOK por cronicatv desde @radiostudio_ok con @showdeartistas https://t.co/YcYE0hxxkQ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 129], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "tamuchy", "name": "Tamara Gala", "id": 326491981, "id_str": "326491981", "indices": [21, 29]}, {"screen_name": "VamosAPasarlaOK", "name": "VAMOS A PASARLA BIEN", "id": 835100869679009792, "id_str": "835100869679009792", "indices": [33, 49]}, {"screen_name": "radiostudio_ok", "name": "Radio Studio Dance", "id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "indices": [70, 85]}, {"screen_name": "showdeartistas", "name": "carlos mandia", "id": 154392083, "id_str": "154392083", "indices": [90, 105]}], "urls": [{"url": "https://t.co/YcYE0hxxkQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BrXvpNKBisT/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=v9h7ugs19tl3", "display_url": "instagram.com/p/BrXvpNKBisT/\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 146647947, "id_str": "146647947", "name": "Osi Garcia", "screen_name": "osigarcia", "location": "Argentina", "description": "Producciones Musicales  https://t.co/WBQw3ucpy3\u2026  osiproduccionesprensa@gmail.com", "url": "https://t.co/XMM4l6Y2Ds", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XMM4l6Y2Ds", "expanded_url": "http://www.youtube.com/osiproducciones", "display_url": "youtube.com/osiproducciones", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/WBQw3ucpy3", "expanded_url": "http://facebook.com/osigarciaprodu", "display_url": "facebook.com/osigarciaprodu", "indices": [24, 47]}]}}, "protected": false, "followers_count": 697, "friends_count": 1262, "listed_count": 2, "created_at": "Sat May 22 00:31:51 +0000 2010", "favourites_count": 142, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1120, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "D8C0E0", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/993491101393801216/SwlzIiH1_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/993491101393801216/SwlzIiH1_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/146647947/1430463213", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Dec 14 14:23:47 +0000 2018", "id": 1073584341798842368, "id_str": "1073584341798842368", "full_text": "Mooi in beeld nu in radiostudio #JanSmit bij @RTVDrenthe #Vb18 #SamenvoordeVoedselbank18 Dag Jan! Mooi hoor dat je er bent! \ud83d\udc4d https://t.co/QnB23pWCX2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 125], "entities": {"hashtags": [{"text": "JanSmit", "indices": [32, 40]}, {"text": "Vb18", "indices": [57, 62]}, {"text": "SamenvoordeVoedselbank18", "indices": [63, 88]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RTVDrenthe", "name": "RTV Drenthe", "id": 21074905, "id_str": "21074905", "indices": [45, 56]}], "urls": [], "media": [{"id": 1073584332390965248, "id_str": "1073584332390965248", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYjQyCWoAA_Q5B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYjQyCWoAA_Q5B.jpg", "url": "https://t.co/QnB23pWCX2", "display_url": "pic.twitter.com/QnB23pWCX2", "expanded_url": "https://twitter.com/MargrietBenak/status/1073584341798842368/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073584332390965248, "id_str": "1073584332390965248", "indices": [126, 149], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuYjQyCWoAA_Q5B.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuYjQyCWoAA_Q5B.jpg", "url": "https://t.co/QnB23pWCX2", "display_url": "pic.twitter.com/QnB23pWCX2", "expanded_url": "https://twitter.com/MargrietBenak/status/1073584341798842368/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 111989486, "id_str": "111989486", "name": "margriet benak", "screen_name": "MargrietBenak", "location": "assen", "description": "verslaggever/presentator RTV Drenthe, Drentse roots, boerendochter, moeder van 2 heerlijke kids en vrouw van....", "url": "http://t.co/32uAA5DwRn", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/32uAA5DwRn", "expanded_url": "http://www.rtvdrenthe.nl", "display_url": "rtvdrenthe.nl", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6532, "friends_count": 1707, "listed_count": 100, "created_at": "Sat Feb 06 21:41:42 +0000 2010", "favourites_count": 1941, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 33124, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794934140571418624/4ntheff6_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794934140571418624/4ntheff6_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/111989486/1478362077", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Fri Dec 14 13:32:42 +0000 2018", "id": 1073571482998071297, "id_str": "1073571482998071297", "full_text": "RT @nick_luethi: SRG vs. SRG https://t.co/bxu7mF5ocw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 52], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "nick_luethi", "name": "Nick L\u00fcthi \u270e", "id": 15189855, "id_str": "15189855", "indices": [3, 15]}], "urls": [{"url": "https://t.co/bxu7mF5ocw", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/#", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [29, 52]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2414196865, "id_str": "2414196865", "name": "Basil Weingartner", "screen_name": "bwg_bern", "location": "", "description": "Leiter \u00d6ffentlichkeitsarbeit @ufs_info , Freier Journalist, Produzent Medinside. Vorher @derbund . Twittert hier privat.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 882, "friends_count": 506, "listed_count": 34, "created_at": "Thu Mar 27 12:57:58 +0000 2014", "favourites_count": 1737, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 1929, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1056682450661896193/lxHgK8zt_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1056682450661896193/lxHgK8zt_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2414196865/1476788379", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 13:31:26 +0000 2018", "id": 1073571167343181824, "id_str": "1073571167343181824", "full_text": "SRG vs. SRG https://t.co/bxu7mF5ocw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bxu7mF5ocw", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/#", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [12, 35]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://tapbots.com/software/tweetbot/mac\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for Mac</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15189855, "id_str": "15189855", "name": "Nick L\u00fcthi \u270e", "screen_name": "nick_luethi", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Teilzeitmedienjournalist und Gelegenheitstwitterer \u2013 leitet @Medienwoche, unterrichtet @mazluzern & SfGBB, coacht @sozialinfo, spricht manchmal \u00fcber Medien @SRF", "url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "expanded_url": "https://medienwoche.ch/", "display_url": "medienwoche.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21708, "friends_count": 1528, "listed_count": 343, "created_at": "Sat Jun 21 13:57:41 +0000 2008", "favourites_count": 13020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21406, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "3459C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15189855/1391702099", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e38a1a641d02f8db", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e38a1a641d02f8db.json", "place_type": "city", "name": "Berne", "full_name": "Berne, Switzerland", "country_code": "CH", "country": "Switzerland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.294318, 46.91904], [7.4955528, 46.91904], [7.4955528, 46.990106], [7.294318, 46.990106]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}
{"created_at": "Fri Dec 14 13:31:26 +0000 2018", "id": 1073571167343181824, "id_str": "1073571167343181824", "full_text": "SRG vs. SRG https://t.co/bxu7mF5ocw", "truncated": false, "display_text_range": [0, 35], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/bxu7mF5ocw", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/#", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [12, 35]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "in", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://tapbots.com/software/tweetbot/mac\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for Mac</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 15189855, "id_str": "15189855", "name": "Nick L\u00fcthi \u270e", "screen_name": "nick_luethi", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Teilzeitmedienjournalist und Gelegenheitstwitterer \u2013 leitet @Medienwoche, unterrichtet @mazluzern & SfGBB, coacht @sozialinfo, spricht manchmal \u00fcber Medien @SRF", "url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/s00uPa0xDS", "expanded_url": "https://medienwoche.ch/", "display_url": "medienwoche.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 21708, "friends_count": 1528, "listed_count": 343, "created_at": "Sat Jun 21 13:57:41 +0000 2008", "favourites_count": 13020, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 21406, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "3459C9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1048483433369018368/G_I93KI__normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15189855/1391702099", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "e38a1a641d02f8db", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/e38a1a641d02f8db.json", "place_type": "city", "name": "Berne", "full_name": "Berne, Switzerland", "country_code": "CH", "country": "Switzerland", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.294318, 46.91904], [7.4955528, 46.91904], [7.4955528, 46.990106], [7.294318, 46.990106]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 3, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "in"}
{"created_at": "Fri Dec 14 10:44:51 +0000 2018", "id": 1073529242837770240, "id_str": "1073529242837770240", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\udea7  #SR148 #Pontina \n\n#cantiere mobile al km 40 in direzione #Roma.\nSquadra alla opera per chiusura buche su tutta la tratta\nPRESTARE ATTENZIONE!\n\n@Emergenza24  @quotidianolazio @WazeLazio @Meta_Magazine @Aprilia_News @CorriereCitta @RadioStudio_93\n@Infoblu_Roma\n#viabiliLAZ https://t.co/S5RfhayC59", "truncated": false, "display_text_range": [0, 274], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [4, 10]}, {"text": "Pontina", "indices": [11, 19]}, {"text": "cantiere", "indices": [22, 31]}, {"text": "Roma", "indices": [61, 66]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [263, 274]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [147, 159]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [161, 177]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [178, 188]}, {"screen_name": "Meta_Magazine", "name": "Meta Magazine", "id": 328978586, "id_str": "328978586", "indices": [189, 203]}, {"screen_name": "Aprilia_News", "name": "Aprilia News.it", "id": 2340870794, "id_str": "2340870794", "indices": [204, 217]}, {"screen_name": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": 128860907, "id_str": "128860907", "indices": [218, 232]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [233, 248]}, {"screen_name": "Infoblu_Roma", "name": "Infoblu", "id": 788808578, "id_str": "788808578", "indices": [249, 262]}], "urls": [], "media": [{"id": 1073529018132193280, "id_str": "1073529018132193280", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuXw9EXX4AA0Opd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuXw9EXX4AA0Opd.jpg", "url": "https://t.co/S5RfhayC59", "display_url": "pic.twitter.com/S5RfhayC59", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1073529242837770240/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073529018132193280, "id_str": "1073529018132193280", "indices": [275, 298], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuXw9EXX4AA0Opd.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuXw9EXX4AA0Opd.jpg", "url": "https://t.co/S5RfhayC59", "display_url": "pic.twitter.com/S5RfhayC59", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1073529242837770240/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Fri Dec 14 10:02:46 +0000 2018", "id": 1073518654510243840, "id_str": "1073518654510243840", "full_text": "RT @ProStudioBern: SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradio\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 954478344, "id_str": "954478344", "name": "Hans Valer", "screen_name": "hansjaaggi", "location": "", "description": "Gelebt zu haben, ist doch der M\u00fche wert, zu leben (Empedokles, 495-435). \u2013 Bassposaune, Brit Bikes, Fotografie; Journalismus, Politik.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 9994, "friends_count": 9480, "listed_count": 837, "created_at": "Sat Nov 17 23:16:19 +0000 2012", "favourites_count": 86208, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 220501, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/452789313554907137/h-Q_0Rw0_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/452789313554907137/h-Q_0Rw0_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/954478344/1356685731", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 07:11:24 +0000 2018", "id": 1073475525954428929, "id_str": "1073475525954428929", "full_text": "SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [111, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 08:48:38 +0000 2018", "id": 1073499998153773057, "id_str": "1073499998153773057", "full_text": "RT @ProStudioBern: SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradio\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 920624733460217859, "id_str": "920624733460217859", "name": "Barbora", "screen_name": "neverbar", "location": "home", "description": "Unterwegs. Interessiert an Welt, Menschen, Tieren und besonderen Augenblicken", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 270, "friends_count": 681, "listed_count": 6, "created_at": "Wed Oct 18 12:16:55 +0000 2017", "favourites_count": 12627, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 3812, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/964436285086613504/Um-dEgzg_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/964436285086613504/Um-dEgzg_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/920624733460217859/1514443870", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 07:11:24 +0000 2018", "id": 1073475525954428929, "id_str": "1073475525954428929", "full_text": "SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [111, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 07:38:55 +0000 2018", "id": 1073482453103362048, "id_str": "1073482453103362048", "full_text": "RT @ProStudioBern: Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [94, 100]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 701743999, "id_str": "701743999", "name": "Tobias Gasser", "screen_name": "TobGass", "location": "End der Welt", "description": "Journalist, Radio, #echoderzeit, \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af tobgass@pm.me, Threema HP48V9SE", "url": "https://t.co/QBz29ACOUc", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/QBz29ACOUc", "expanded_url": "http://www.radiobarista.ch", "display_url": "radiobarista.ch", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2617, "friends_count": 2352, "listed_count": 203, "created_at": "Tue Jul 17 20:43:46 +0000 2012", "favourites_count": 8248, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 14331, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F7F8FC", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/980909595811033089/X6olCU4l_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/980909595811033089/X6olCU4l_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/701743999/1542215118", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": true, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 13 14:24:54 +0000 2018", "id": 1073222234997698560, "id_str": "1073222234997698560", "full_text": "Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhalb der SRG sieht anders aus.\" Der Grund: Die j\u00fcngste Berichterstattung zum Radiostudio Bern. https://t.co/DtqTwEr6PQ #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [236, 255]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [75, 81]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DtqTwEr6PQ", "expanded_url": "https://www.srgd.ch/de/regionen/srg-bern-freiburg-wallis/radiostudio/was-wir-tun/", "display_url": "srgd.ch/de/regionen/sr\u2026", "indices": [212, 235]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 07:21:53 +0000 2018", "id": 1073478164129742848, "id_str": "1073478164129742848", "full_text": "RT @ProStudioBern: SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradio\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [106, 129]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 175662395, "id_str": "175662395", "name": "Ursula Brechb\u00fchl", "screen_name": "Ladradibici", "location": "Switzerland", "description": "Benutze Twitter wie Bahnhofhallen, Seepromenaden und \u00f6ffentliche Pl\u00e4tze, sitze einfach bequemer hier.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 76, "friends_count": 596, "listed_count": 2, "created_at": "Sat Aug 07 06:40:30 +0000 2010", "favourites_count": 1626, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 361, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1174863761/1962_Schwarz_und_breit_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1174863761/1962_Schwarz_und_breit_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Fri Dec 14 07:11:24 +0000 2018", "id": 1073475525954428929, "id_str": "1073475525954428929", "full_text": "SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [111, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 07:11:24 +0000 2018", "id": 1073475525954428929, "id_str": "1073475525954428929", "full_text": "SRG-interner Knatsch ums Berner Radiostudio: \u00abGute Diskussionskultur sieht anders aus\u00bb https://t.co/tx8mrtdzTo #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 130], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [111, 130]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tx8mrtdzTo", "expanded_url": "http://www.kleinreport.ch/news/srg-interner-knatsch-ums-berner-radiostudio-gute-diskussionskultur-sieht-anders-aus-91333/", "display_url": "kleinreport.ch/news/srg-inter\u2026", "indices": [87, 110]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 5, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Fri Dec 14 06:41:59 +0000 2018", "id": 1073468123284529153, "id_str": "1073468123284529153", "full_text": "Fijne vrijdag! #radio #studer #onair #gezellig #kerstsfeer #radiostudio #ikluisternederlandstalig https://t.co/4eEROff7eb", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "radio", "indices": [15, 21]}, {"text": "studer", "indices": [22, 29]}, {"text": "onair", "indices": [30, 36]}, {"text": "gezellig", "indices": [37, 46]}, {"text": "kerstsfeer", "indices": [47, 58]}, {"text": "radiostudio", "indices": [59, 71]}, {"text": "ikluisternederlandstalig", "indices": [72, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/4eEROff7eb", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/BrW6ozyB3k7/?utm_source=ig_twitter_share&igshid=cbo2mw66eyf0", "display_url": "instagram.com/p/BrW6ozyB3k7/\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://instagram.com\" rel=\"nofollow\">Instagram</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 428394008, "id_str": "428394008", "name": "Mathieu De Blauwe", "screen_name": "MathieuDeBlauwe", "location": "Roeselare", "description": "CEO MDB-Producties & Print-Producties - Management Herbert Verhaeghe", "url": "https://t.co/zMvI8jby29", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/zMvI8jby29", "expanded_url": "http://www.reclamestem.tv", "display_url": "reclamestem.tv", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 238, "friends_count": 485, "listed_count": 5, "created_at": "Sun Dec 04 18:17:41 +0000 2011", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 545, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825701871323119616/8EHoawKV_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825701871323119616/8EHoawKV_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/428394008/1485697642", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Thu Dec 13 18:08:04 +0000 2018", "id": 1073278396782837761, "id_str": "1073278396782837761", "full_text": "Bald gehts wieder los. Stay tuned 4 details #OnAir #Radioshow #HomeStudio #RadioStudio #BrauchtKeinMensch #GehDochZuNetto https://t.co/JtzImOHDWo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "OnAir", "indices": [44, 50]}, {"text": "Radioshow", "indices": [51, 61]}, {"text": "HomeStudio", "indices": [62, 73]}, {"text": "RadioStudio", "indices": [74, 86]}, {"text": "BrauchtKeinMensch", "indices": [87, 105]}, {"text": "GehDochZuNetto", "indices": [106, 121]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [], "media": [{"id": 1073278388444545024, "id_str": "1073278388444545024", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuUNAgBXQAAXaIA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuUNAgBXQAAXaIA.jpg", "url": "https://t.co/JtzImOHDWo", "display_url": "pic.twitter.com/JtzImOHDWo", "expanded_url": "https://twitter.com/thomastepe/status/1073278396782837761/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1073278388444545024, "id_str": "1073278388444545024", "indices": [122, 145], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuUNAgBXQAAXaIA.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuUNAgBXQAAXaIA.jpg", "url": "https://t.co/JtzImOHDWo", "display_url": "pic.twitter.com/JtzImOHDWo", "expanded_url": "https://twitter.com/thomastepe/status/1073278396782837761/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19525595, "id_str": "19525595", "name": "Thomas T.", "screen_name": "thomastepe", "location": "Osnabrueck (Germany)", "description": "Radio Host (kick!fm), Radio Nerd, Musikfreak, Spotify, Fotografie, Wetter, Tatort-Gucker, UKW/FM, DAB, DX, Sat-TV, #R\u00fcgen-Fan", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 314, "friends_count": 361, "listed_count": 32, "created_at": "Mon Jan 26 09:05:45 +0000 2009", "favourites_count": 5307, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 12942, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1005320365944594432/Bby9uYRm_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1005320365944594432/Bby9uYRm_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19525595/1521842707", "profile_link_color": "F56111", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_sidebar_fill_color": "DEDBDE", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Thu Dec 13 17:37:07 +0000 2018", "id": 1073270606005760001, "id_str": "1073270606005760001", "full_text": "RT @ProStudioBern: Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [94, 100]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 630902330, "id_str": "630902330", "name": "Fabian von Allmen", "screen_name": "FabianvonAllmen", "location": "", "description": "Fernsehjournalist, Bern #srftagesschau, #10vor10 Threema: XMJSC7UB", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 559, "friends_count": 1087, "listed_count": 18, "created_at": "Mon Jul 09 08:14:14 +0000 2012", "favourites_count": 33, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 533, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/419111690501115904/aQumUAt3_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/419111690501115904/aQumUAt3_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 13 14:24:54 +0000 2018", "id": 1073222234997698560, "id_str": "1073222234997698560", "full_text": "Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhalb der SRG sieht anders aus.\" Der Grund: Die j\u00fcngste Berichterstattung zum Radiostudio Bern. https://t.co/DtqTwEr6PQ #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [236, 255]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [75, 81]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DtqTwEr6PQ", "expanded_url": "https://www.srgd.ch/de/regionen/srg-bern-freiburg-wallis/radiostudio/was-wir-tun/", "display_url": "srgd.ch/de/regionen/sr\u2026", "indices": [212, 235]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Thu Dec 13 15:46:44 +0000 2018", "id": 1073242827084234753, "id_str": "1073242827084234753", "full_text": "https://t.co/SuphGnJo88", "truncated": false, "display_text_range": [0, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/SuphGnJo88", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/posts/1768870289885108", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Thu Dec 13 14:31:50 +0000 2018", "id": 1073223976145555456, "id_str": "1073223976145555456", "full_text": "RT @ProStudioBern: Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhal\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ProStudioBern", "name": "Pro Radiostudio Bern", "id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "indices": [3, 17]}, {"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [94, 100]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 321526434, "id_str": "321526434", "name": "CVP Stadt & Kt. Bern / PDC bernois", "screen_name": "cvpbe", "location": "Bern", "description": "Offizieller Twitter-Account der CVP Stadt (https://t.co/DhYEpUvWD5) & Kanton Bern (https://t.co/3WgvAezCIJ).", "url": "http://t.co/3WgvAeRdAh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/3WgvAeRdAh", "expanded_url": "http://www.cvp-be.ch", "display_url": "cvp-be.ch", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/DhYEpUvWD5", "expanded_url": "http://www.cvp-stadtbern.ch", "display_url": "cvp-stadtbern.ch", "indices": [43, 66]}, {"url": "https://t.co/3WgvAezCIJ", "expanded_url": "http://www.cvp-be.ch", "display_url": "cvp-be.ch", "indices": [83, 106]}]}}, "protected": false, "followers_count": 463, "friends_count": 451, "listed_count": 43, "created_at": "Tue Jun 21 18:24:13 +0000 2011", "favourites_count": 1053, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 1593, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1042349167123804161/mRoLFNO5_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1042349167123804161/mRoLFNO5_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/321526434/1537350543", "profile_link_color": "EE7F00", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Thu Dec 13 14:24:54 +0000 2018", "id": 1073222234997698560, "id_str": "1073222234997698560", "full_text": "Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhalb der SRG sieht anders aus.\" Der Grund: Die j\u00fcngste Berichterstattung zum Radiostudio Bern. https://t.co/DtqTwEr6PQ #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [236, 255]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [75, 81]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DtqTwEr6PQ", "expanded_url": "https://www.srgd.ch/de/regionen/srg-bern-freiburg-wallis/radiostudio/was-wir-tun/", "display_url": "srgd.ch/de/regionen/sr\u2026", "indices": [212, 235]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Thu Dec 13 14:24:54 +0000 2018", "id": 1073222234997698560, "id_str": "1073222234997698560", "full_text": "Die SRG Bern Freiburg Wallis kritisiert \"Link\", das Mitglieder-Magazin der @srg_d. \"Eine gute Diskussionskultur innerhalb der SRG sieht anders aus.\" Der Grund: Die j\u00fcngste Berichterstattung zum Radiostudio Bern. https://t.co/DtqTwEr6PQ #proradiostudiobern", "truncated": false, "display_text_range": [0, 255], "entities": {"hashtags": [{"text": "proradiostudiobern", "indices": [236, 255]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "srg_d", "name": "SRG Deutschschweiz", "id": 1157329627, "id_str": "1157329627", "indices": [75, 81]}], "urls": [{"url": "https://t.co/DtqTwEr6PQ", "expanded_url": "https://www.srgd.ch/de/regionen/srg-bern-freiburg-wallis/radiostudio/was-wir-tun/", "display_url": "srgd.ch/de/regionen/sr\u2026", "indices": [212, 235]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 983679593994489856, "id_str": "983679593994489856", "name": "Pro Radiostudio Bern", "screen_name": "ProStudioBern", "location": "Bern, Schweiz", "description": "Eine Aktion zur Rettung des Studios Bern\n#ProRadiostudioBern", "url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Ir8a6P0Zqi", "expanded_url": "http://proradiostudio.be", "display_url": "proradiostudio.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 823, "friends_count": 767, "listed_count": 7, "created_at": "Tue Apr 10 12:14:25 +0000 2018", "favourites_count": 178, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 861, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/985573308354760715/qZU3zriQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/983679593994489856/1523813948", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 4, "favorite_count": 7, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Thu Dec 13 12:06:12 +0000 2018", "id": 1073187329475526656, "id_str": "1073187329475526656", "full_text": "\u26a1\ufe0f \u201cLast monday at the Radiostudio Z\u00fcrich\u201d\n\nhttps://t.co/ilVYlIPNV1", "truncated": false, "display_text_range": [0, 67], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/ilVYlIPNV1", "expanded_url": "https://twitter.com/i/moments/1073186033150382080", "display_url": "twitter.com/i/moments/1073\u2026", "indices": [44, 67]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1193249958, "id_str": "1193249958", "name": "Esther Fl\u00fcckiger", "screen_name": "Estflu", "location": "Milano", "description": "esther_flueckiger@fastwebnet.it", "url": "http://t.co/jJZn2kjehu", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jJZn2kjehu", "expanded_url": "http://www.estherflueckiger.com", "display_url": "estherflueckiger.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 13, "friends_count": 21, "listed_count": 0, "created_at": "Mon Feb 18 14:00:47 +0000 2013", "favourites_count": 0, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 2, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3272806896/6d48eff65a71e6b87938722a9ffcf38f_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3272806896/6d48eff65a71e6b87938722a9ffcf38f_normal.jpeg", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Thu Dec 13 10:50:16 +0000 2018", "id": 1073168218662027264, "id_str": "1073168218662027264", "full_text": "Het idee is dat ik om stipt 12.30 aanschuif bij @denieuwsbv @NPORadio1 \n#druktemaker\nVoorlopig echter zit ik nog in n \u00e1ndere radiostudio. Vast. Wordt \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f dwars over t mediapark...\n#livinontheedge", "truncated": false, "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "druktemaker", "indices": [72, 84]}, {"text": "livinontheedge", "indices": [182, 197]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "denieuwsbv", "name": "De Nieuws BV", "id": 20056946, "id_str": "20056946", "indices": [48, 59]}, {"screen_name": "NPORadio1", "name": "NPO Radio 1", "id": 8870432, "id_str": "8870432", "indices": [60, 70]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 96975923, "id_str": "96975923", "name": "Dolf Jansen", "screen_name": "Dolfjansen", "location": "Ouderkerk ad Amstel", "description": "Hardloper, grootspraker, dichter en grapmaker", "url": "http://t.co/zxpvY9Vmsa", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/zxpvY9Vmsa", "expanded_url": "http://www.dolfjansen.com", "display_url": "dolfjansen.com", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 126045, "friends_count": 1080, "listed_count": 1453, "created_at": "Tue Dec 15 12:58:04 +0000 2009", "favourites_count": 29, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": true, "statuses_count": 35507, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "8B542B", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1517260054/180615_178945055483190_169466546431041_436293_7252370_n_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1517260054/180615_178945055483190_169466546431041_436293_7252370_n_normal.jpg", "profile_link_color": "9D582E", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Thu Dec 13 10:46:47 +0000 2018", "id": 1073167340974555137, "id_str": "1073167340974555137", "full_text": "Jag har fortfarande inte fattat detta utan har en tendens att dyka upp i radiostudio okammad, orakad och kl\u00e4dd som en slusk. https://t.co/Z7cSxLA2fL", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z7cSxLA2fL", "expanded_url": "https://twitter.com/susanne_nystrom/status/1073166594338144256", "display_url": "twitter.com/susanne_nystro\u2026", "indices": [125, 148]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 143409290, "id_str": "143409290", "name": "Niklas Frykman", "screen_name": "NiklasFrykman", "location": ", Eskilstuna Municipality", "description": "Riksdagskandidat f\u00f6r Liberalerna S\u00f6rmland. Jag f\u00f6rsvarar friheten f\u00f6r dem som har minst frihet.", "url": "https://t.co/2yRjhHWcvw", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/2yRjhHWcvw", "expanded_url": "http://www.niklasfrykman.se", "display_url": "niklasfrykman.se", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1429, "friends_count": 1303, "listed_count": 18, "created_at": "Thu May 13 11:37:07 +0000 2010", "favourites_count": 30, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 19663, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/953229166278795264/fWfCzz_4_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/953229166278795264/fWfCzz_4_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/143409290/1516102520", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1073166594338144256, "quoted_status_id_str": "1073166594338144256", "quoted_status": {"created_at": "Thu Dec 13 10:43:49 +0000 2018", "id": 1073166594338144256, "id_str": "1073166594338144256", "full_text": "Att Radiok\u00f6ren har Luciakl\u00e4der och levande ljus k\u00e4nns lite mer meningsfullt sedan radion blev med webb. https://t.co/enrLNcNVMJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/enrLNcNVMJ", "expanded_url": "https://sverigesradio.se/sida/artikel.aspx?programid=1650&artikel=7113109", "display_url": "sverigesradio.se/sida/artikel.a\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 356877796, "id_str": "356877796", "name": "Susanne Nystr\u00f6m", "screen_name": "susanne_nystrom", "location": "", "description": "Mittenextrem ledarskribent p\u00e5 Eskilstuna-Kuriren/Strengn\u00e4s Tidning och Katrineholms-Kuriren.", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 2964, "friends_count": 1537, "listed_count": 30, "created_at": "Wed Aug 17 14:20:58 +0000 2011", "favourites_count": 6183, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 28679, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "0099B9", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme4/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/975456325332361217/GWnM5e5I_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/975456325332361217/GWnM5e5I_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/356877796/1531496372", "profile_link_color": "0099B9", "profile_sidebar_border_color": "5ED4DC", "profile_sidebar_fill_color": "95E8EC", "profile_text_color": "3C3940", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Thu Dec 13 00:40:10 +0000 2018", "id": 1073014679969153025, "id_str": "1073014679969153025", "full_text": "\ud83c\udfa4Voy a afeitarme y a tender la cama, Voy a ponerme mi mejor vestido\nVoy a servir tu puesto all\u00ed en la mesa, Para sentir que vuelvo a estar contigo\ud83c\udfa4\n\n#MarioLuis los invita este... https://t.co/h4wDlzdPJM", "truncated": false, "display_text_range": [0, 202], "entities": {"hashtags": [{"text": "MarioLuis", "indices": [149, 159]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/h4wDlzdPJM", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/videos/277140649656914/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [179, 202]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 12 14:30:00 +0000 2018", "id": 1072861127296598016, "id_str": "1072861127296598016", "full_text": "\ud83d\udd25TE QUEDASTE CON GANAS DE VER A PABLITO LESCANO??  mira.. lo que tiene Radio Studio para vos..!!\n\ud83d\udc83\ud83c\udffd#Damas ingresan #gratis \u26a0TODA LA NOCHE.\u26a0\ny A QUE NO SABES? \u27a1FESTEJAMOS SU\ud83c\udf88#CUMPLE!!\ud83c\udf88... https://t.co/5yeTPFdDY0", "truncated": false, "display_text_range": [0, 210], "entities": {"hashtags": [{"text": "Damas", "indices": [99, 105]}, {"text": "gratis", "indices": [115, 122]}, {"text": "CUMPLE", "indices": [173, 180]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5yeTPFdDY0", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/posts/1767518060020331", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [187, 210]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Wed Dec 12 11:35:02 +0000 2018", "id": 1072817097519046657, "id_str": "1072817097519046657", "full_text": "Leerlingen duiken de radiostudio in: Oosterwolde - De kinderen van groep 7 van De Boekhorst uit ... https://t.co/X190NaXPHm", "truncated": false, "display_text_range": [0, 123], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/X190NaXPHm", "expanded_url": "http://enz.nl/5rgk3", "display_url": "enz.nl/5rgk3", "indices": [100, 123]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.nieuweooststellingwerver.nl\" rel=\"nofollow\">oosterwolde</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 252017150, "id_str": "252017150", "name": "NOStellingwerver", "screen_name": "NOStellingwerve", "location": "Ooststellingwerf, NL", "description": "Nieuws uit de gemeente Ooststellingwerf en directe omgeving. De Nieuwe Ooststellingwerver is een uitgave van NDC Mediagroep.", "url": "https://t.co/CR8qdbUU5L", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/CR8qdbUU5L", "expanded_url": "http://www.nieuweooststellingwerver.nl", "display_url": "nieuweooststellingwerver.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1655, "friends_count": 254, "listed_count": 17, "created_at": "Mon Feb 14 09:32:36 +0000 2011", "favourites_count": 4, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 28779, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3211261284/58d799c78a08742363e465f576318a64_normal.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3211261284/58d799c78a08742363e465f576318a64_normal.png", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/252017150/1494486936", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Wed Dec 12 04:10:12 +0000 2018", "id": 1072705152438755328, "id_str": "1072705152438755328", "full_text": "LIVE: Let's review JBL products! on #spreaker #debidaly #jbl #radiostudio #soundsystems #speakers https://t.co/M1gkardllX", "truncated": false, "display_text_range": [0, 121], "entities": {"hashtags": [{"text": "spreaker", "indices": [36, 45]}, {"text": "debidaly", "indices": [46, 55]}, {"text": "jbl", "indices": [56, 60]}, {"text": "radiostudio", "indices": [61, 73]}, {"text": "soundsystems", "indices": [74, 87]}, {"text": "speakers", "indices": [88, 97]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/M1gkardllX", "expanded_url": "https://www.spreaker.com/user/allenboi/lets-review-jbl-products?autoplay=1", "display_url": "spreaker.com/user/allenboi/\u2026", "indices": [98, 121]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.spreaker.com\" rel=\"nofollow\">Spreaker</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2328004328, "id_str": "2328004328", "name": "Loud Radio", "screen_name": "1LoudRadio", "location": "South Jordan, Utah", "description": "Playin Today's Hottest Music! #loudradio https://t.co/TKxfkMQWZd", "url": "https://t.co/PjSBC6rsuh", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PjSBC6rsuh", "expanded_url": "http://www.1loudradio.com", "display_url": "1loudradio.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "https://t.co/TKxfkMQWZd", "expanded_url": "http://www.facebook.com/1loudradio", "display_url": "facebook.com/1loudradio", "indices": [41, 64]}]}}, "protected": false, "followers_count": 636, "friends_count": 1117, "listed_count": 16, "created_at": "Wed Feb 05 01:35:00 +0000 2014", "favourites_count": 194, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 962, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/698239098398572546/v_yz9ign_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/698239098398572546/v_yz9ign_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2328004328/1448571400", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Wed Dec 12 02:22:53 +0000 2018", "id": 1072678145436893185, "id_str": "1072678145436893185", "full_text": "https://t.co/wFaE3HziF2", "truncated": false, "display_text_range": [0, 23], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/wFaE3HziF2", "expanded_url": "https://www.facebook.com/FMMAS91.5/posts/1248859618611232", "display_url": "facebook.com/FMMAS91.5/post\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "und", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "und"}
{"created_at": "Wed Dec 12 00:30:36 +0000 2018", "id": 1072649885835513856, "id_str": "1072649885835513856", "full_text": "@RadioStudio_93 Gi\u00e0 incontrato sindaco e consiglieri regionali. A loro non importa nulla delle periferie apriliane. Aggiungiamo i manti stradali tipo terzo mondo, mancanza di illuminazione e vie diventate discariche.", "truncated": false, "display_text_range": [16, 216], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1072514280287858689, "in_reply_to_status_id_str": "1072514280287858689", "in_reply_to_user_id": 500893792, "in_reply_to_user_id_str": "500893792", "in_reply_to_screen_name": "RadioStudio_93", "user": {"id": 150636400, "id_str": "150636400", "name": "Giuliano Cosimetti", "screen_name": "GiuCosimetti", "location": "Aprilia, Lazio", "description": "Imprenditore e fondatore di @Autoff_Sicura", "url": "https://t.co/uEVK7Jv4JW", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/uEVK7Jv4JW", "expanded_url": "http://www.AutofficinaSicura.com", "display_url": "AutofficinaSicura.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 180, "friends_count": 20, "listed_count": 5, "created_at": "Tue Jun 01 12:41:57 +0000 2010", "favourites_count": 711, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 4015, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1006965349621878786/xJeyaMuK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1006965349621878786/xJeyaMuK_normal.jpg", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD", "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Tue Dec 11 20:25:15 +0000 2018", "id": 1072588140525875200, "id_str": "1072588140525875200", "full_text": "In Brussel op bezoek bij de publieke omroep voor het Waalse deel van Belgi\u00eb in een visual radiostudio van de toekomst. \u2014 bij Rtbf https://t.co/Z24TpG5frH", "truncated": false, "display_text_range": [0, 153], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/Z24TpG5frH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002782843426/posts/1491404204295660/", "display_url": "facebook.com/10000278284342\u2026", "indices": [130, 153]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 73866386, "id_str": "73866386", "name": "Yoran Kipping", "screen_name": "YoranZM", "location": "Zoetermeer Nederland", "description": "", "url": "https://t.co/9IBGM1g9JC", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/9IBGM1g9JC", "expanded_url": "http://www.yorankipping.nl", "display_url": "yorankipping.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 187, "friends_count": 276, "listed_count": 4, "created_at": "Sun Sep 13 11:35:02 +0000 2009", "favourites_count": 3, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 8469, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/754407085450858496/IbYSMEId_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754407085450858496/IbYSMEId_normal.jpg", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Tue Dec 11 19:23:02 +0000 2018", "id": 1072572484149481472, "id_str": "1072572484149481472", "full_text": "@erwblo @elger Maar om tijdens het spelen dan ook nog zelf te schuiven, is weer wat anders. Natuurlijk k\u00e1n het wel, en zelfschuiven in de radiostudio is natuurlijk ook staande praktijk. Maar dan ben ik er nog niet: wat is de meerwaarde van de Rodecaster tov de LiveTrak...", "truncated": false, "display_text_range": [15, 272], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "erwblo", "name": "erwin blom", "id": 713333, "id_str": "713333", "indices": [0, 7]}, {"screen_name": "elger", "name": "Elger van der Wel", "id": 14142375, "id_str": "14142375", "indices": [8, 14]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": 1072561263023132673, "in_reply_to_status_id_str": "1072561263023132673", "in_reply_to_user_id": 713333, "in_reply_to_user_id_str": "713333", "in_reply_to_screen_name": "erwblo", "user": {"id": 87644573, "id_str": "87644573", "name": "Botte Jellema", "screen_name": "bottejellema", "location": "Amsterdam", "description": "Journalist, radiomaker en podcastmaker, maakt de beste journalistiek & media-podcast van Nederland: Eeuw van de Amateur. #tweetszijnoppersoonlijketitel", "url": "https://t.co/z58uhCaQX8", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/z58uhCaQX8", "expanded_url": "http://www.bottejellema.nl", "display_url": "bottejellema.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 3086, "friends_count": 794, "listed_count": 88, "created_at": "Thu Nov 05 08:28:11 +0000 2009", "favourites_count": 7260, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 15194, "lang": "en-gb", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/814502518977871872/jWs5_MMM_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/814502518977871872/jWs5_MMM_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/87644573/1536314273", "profile_link_color": "F58EA8", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Tue Dec 11 16:03:19 +0000 2018", "id": 1072522225054609408, "id_str": "1072522225054609408", "full_text": "#ATR con la vaca loca \ud83d\ude02\ud83d\ude02 escucha la 106.9 FM #Radiostudio de 12 a 16 hs con Lili Almada y Derlis Alvarenga \ud83d\udcaa\ud83d\ude0e. https://t.co/voOq2g1Nkr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 134], "entities": {"hashtags": [{"text": "ATR", "indices": [0, 4]}, {"text": "Radiostudio", "indices": [45, 57]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/voOq2g1Nkr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudio106.9fm/videos/1017006125149376/", "display_url": "facebook.com/radiostudio106\u2026", "indices": [111, 134]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 11 14:26:59 +0000 2018", "id": 1072497983600689152, "id_str": "1072497983600689152", "full_text": "I posted a new video to Facebook https://t.co/fA0RN3r0KX", "truncated": false, "display_text_range": [0, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/fA0RN3r0KX", "expanded_url": "https://www.facebook.com/FMMAS91.5/videos/583203155450039/", "display_url": "facebook.com/FMMAS91.5/vide\u2026", "indices": [33, 56]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Tue Dec 11 13:40:46 +0000 2018", "id": 1072486348660064256, "id_str": "1072486348660064256", "full_text": "Ben Weyts in onze radiostudio: \u2018Chantage rond Noordstation heeft gewerkt\u2019 https://t.co/39NlMwMJBa https://t.co/10RtjyFrwM", "truncated": false, "display_text_range": [0, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/39NlMwMJBa", "expanded_url": "https://www.bruzz.be/mobiliteit/ben-weyts-chantage-rond-noordstation-heeft-gewerkt-2018-12-11", "display_url": "bruzz.be/mobiliteit/ben\u2026", "indices": [74, 97]}], "media": [{"id": 1072486308763840514, "id_str": "1072486308763840514", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuI8nZRWsAILbTf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuI8nZRWsAILbTf.jpg", "url": "https://t.co/10RtjyFrwM", "display_url": "pic.twitter.com/10RtjyFrwM", "expanded_url": "https://twitter.com/BRUZZbe/status/1072486348660064256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 427, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 427, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 427, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072486308763840514, "id_str": "1072486308763840514", "indices": [98, 121], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuI8nZRWsAILbTf.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuI8nZRWsAILbTf.jpg", "url": "https://t.co/10RtjyFrwM", "display_url": "pic.twitter.com/10RtjyFrwM", "expanded_url": "https://twitter.com/BRUZZbe/status/1072486348660064256/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 640, "h": 427, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 640, "h": 427, "resize": "fit"}, "small": {"w": 640, "h": 427, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 19533864, "id_str": "19533864", "name": "BRUZZ", "screen_name": "BRUZZbe", "location": "Brussel", "description": "You Are The City - Brussels mediahuis", "url": "https://t.co/ipC2viCE5e", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/ipC2viCE5e", "expanded_url": "http://www.bruzz.be", "display_url": "bruzz.be", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 18497, "friends_count": 1321, "listed_count": 356, "created_at": "Mon Jan 26 13:34:27 +0000 2009", "favourites_count": 192, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 55873, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/732472574488104960/w505sXhh_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/732472574488104960/w505sXhh_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19533864/1514304623", "profile_link_color": "FF0000", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Tue Dec 11 11:26:35 +0000 2018", "id": 1072452582180839424, "id_str": "1072452582180839424", "full_text": "Also ich stand heute im WDR 4 Radiostudio und hab Last Christmas geh\u00f6rt", "truncated": false, "display_text_range": [0, 71], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1883271926, "id_str": "1883271926", "name": "Florin\ud83e\udd18", "screen_name": "FliegenderElf", "location": "", "description": "I don't take drugs, I just take naps", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 957, "friends_count": 122, "listed_count": 23, "created_at": "Thu Sep 19 14:05:27 +0000 2013", "favourites_count": 63596, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 71190, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1069296267036102657/vikGfh93_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1069296267036102657/vikGfh93_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1883271926/1542661981", "profile_link_color": "EEB422", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 27, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Tue Dec 11 11:00:03 +0000 2018", "id": 1072445907109601282, "id_str": "1072445907109601282", "full_text": "**** Este par de anillos... con nuestros nombres grabados.\nEste par de anillos...para los enamorados. \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\nJAVIER MORA Y LA FUERZA DEL AMOR te invita!\n\nNOCHE INTERNACIONAL\ud83d\udca3\n#SABADO_15 \u2022Show... https://t.co/XSe7LtDYIB", "truncated": false, "display_text_range": [0, 214], "entities": {"hashtags": [{"text": "SABADO_15", "indices": [171, 181]}], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XSe7LtDYIB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/videos/273100550228483/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [191, 214]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Tue Dec 11 09:45:44 +0000 2018", "id": 1072427201365196800, "id_str": "1072427201365196800", "full_text": "\u2705\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina #incidente RIMOSSO al km 27+700 , permangono code tra Castel Romano e Pomezia in direzione #Latina\n\n@Emergenza24  @quotidianolazio @WazeLazio @Meta_Magazine @latinaonline @Latina_Oggi @RadioStudio_93\n\n#viabiliLAZ https://t.co/dM9QeM2CVg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 231], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [19, 29]}, {"text": "Latina", "indices": [110, 117]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [220, 231]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [119, 131]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [133, 149]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [150, 160]}, {"screen_name": "Meta_Magazine", "name": "Meta Magazine", "id": 328978586, "id_str": "328978586", "indices": [161, 175]}, {"screen_name": "latinaonline", "name": "Latinaonline", "id": 3336706961, "id_str": "3336706961", "indices": [176, 189]}, {"screen_name": "Latina_Oggi", "name": "Latina Oggi", "id": 4328624361, "id_str": "4328624361", "indices": [190, 202]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [203, 218]}], "urls": [{"url": "https://t.co/dM9QeM2CVg", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072420923230298113", "display_url": "twitter.com/astralmobilita\u2026", "indices": [232, 255]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1072420923230298113, "quoted_status_id_str": "1072420923230298113", "quoted_status": {"created_at": "Tue Dec 11 09:20:47 +0000 2018", "id": 1072420923230298113, "id_str": "1072420923230298113", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina #incidente al km 27+700 in corsia di sorpasso, code tra Castel Romano e Pomezia in direzione #Latina\n\n@Emergenza24  @quotidianolazio @WazeLazio @Meta_Magazine \n\n#viabiliLAZ https://t.co/aejoAoPGKy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 191], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [19, 29]}, {"text": "Latina", "indices": [112, 119]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [180, 191]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [121, 133]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [135, 151]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [152, 162]}, {"screen_name": "Meta_Magazine", "name": "Meta Magazine", "id": 328978586, "id_str": "328978586", "indices": [163, 177]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072420904334962688, "id_str": "1072420904334962688", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuIBIWyWsAA0ava.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuIBIWyWsAA0ava.jpg", "url": "https://t.co/aejoAoPGKy", "display_url": "pic.twitter.com/aejoAoPGKy", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072420923230298113/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072420904334962688, "id_str": "1072420904334962688", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuIBIWyWsAA0ava.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuIBIWyWsAA0ava.jpg", "url": "https://t.co/aejoAoPGKy", "display_url": "pic.twitter.com/aejoAoPGKy", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072420923230298113/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 20:02:55 +0000 2018", "id": 1072220132124971008, "id_str": "1072220132124971008", "full_text": "Ich mag das @YouTube-Video: https://t.co/aDEiiOfrjh Radiostudio von https://t.co/6yZebgCvty - Studiotour 2011", "truncated": false, "display_text_range": [0, 109], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [12, 20]}], "urls": [{"url": "https://t.co/aDEiiOfrjh", "expanded_url": "http://youtu.be/KWCOaeLonYY?a", "display_url": "youtu.be/KWCOaeLonYY?a", "indices": [28, 51]}, {"url": "https://t.co/6yZebgCvty", "expanded_url": "http://jingle24.com", "display_url": "jingle24.com", "indices": [68, 91]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "de", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 310626428, "id_str": "310626428", "name": "Marco Morsch", "screen_name": "Barkaribbean", "location": "Braunschweig, Deutschland", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 0, "friends_count": 27, "listed_count": 0, "created_at": "Sat Jun 04 02:33:25 +0000 2011", "favourites_count": 16, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 125, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/870027881874956289/H5_yNpRq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/870027881874956289/H5_yNpRq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/310626428/1470681678", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "de"}
{"created_at": "Mon Dec 10 18:34:33 +0000 2018", "id": 1072197897754738688, "id_str": "1072197897754738688", "full_text": "@RadioStudio_93 Mi dispiace molto conosco la madre e  nella sua vita non \u00e8  stata molto fortunata", "truncated": false, "display_text_range": [16, 97], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [0, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": 1072145381163745280, "in_reply_to_status_id_str": "1072145381163745280", "in_reply_to_user_id": 500893792, "in_reply_to_user_id_str": "500893792", "in_reply_to_screen_name": "RadioStudio_93", "user": {"id": 2326256697, "id_str": "2326256697", "name": "Leonilde Muti", "screen_name": "MutiLeonilde", "location": "", "description": "", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 139, "friends_count": 190, "listed_count": 3, "created_at": "Wed Feb 05 16:30:45 +0000 2014", "favourites_count": 84180, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 18869, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/600732228910473216/fAJlOblU_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/600732228910473216/fAJlOblU_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2326256697/1391633946", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 17:26:44 +0000 2018", "id": 1072180828539682816, "id_str": "1072180828539682816", "full_text": "\u2705\ud83d\ude98#SR148 #Pontina \n #incidente rimosso | permangono le code tra Castel Romano e Cinque Poderi &gt;&gt; #Aprilia \n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ https://t.co/xaOw6mE1Bx", "truncated": false, "display_text_range": [0, 220], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [2, 8]}, {"text": "Pontina", "indices": [9, 17]}, {"text": "incidente", "indices": [20, 30]}, {"text": "Aprilia", "indices": [103, 111]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [209, 220]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [114, 126]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [127, 137]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [139, 155]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [156, 169]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [170, 185]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [186, 196]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [197, 207]}], "urls": [{"url": "https://t.co/xaOw6mE1Bx", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072168245870899201", "display_url": "twitter.com/astralmobilita\u2026", "indices": [221, 244]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1072168245870899201, "quoted_status_id_str": "1072168245870899201", "quoted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 16:36:44 +0000 2018", "id": 1072168245870899201, "id_str": "1072168245870899201", "full_text": "[AGG]\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \n #incidente causa code a tratti  tra Castel Romano e Cinque Poderi &gt;&gt; #Aprilia\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [8, 14]}, {"text": "Pontina", "indices": [15, 23]}, {"text": "incidente", "indices": [26, 36]}, {"text": "Aprilia", "indices": [101, 109]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [206, 217]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [111, 123]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [124, 134]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [136, 152]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [153, 166]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [167, 182]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [183, 193]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [194, 204]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 16:57:21 +0000 2018", "id": 1072173434157752321, "id_str": "1072173434157752321", "full_text": "RT @LVMEHpodcast: Zojuist waren wij te horen vanuit de radiostudio van Omroep Flevoland. Luister het fragment hier terug! https://t.co/tO8O\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LVMEHpodcast", "name": "Land van Melk en Honing", "id": 938710112247611392, "id_str": "938710112247611392", "indices": [3, 16]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2807030016, "id_str": "2807030016", "name": "bas", "screen_name": "baschz7", "location": "Nederland", "description": "Freelance tekstschrijver & vormgever / Student Cultureel Erfgoed", "url": "https://t.co/wheYxklTfD", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/wheYxklTfD", "expanded_url": "https://basvisscher.com", "display_url": "basvisscher.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 357, "friends_count": 630, "listed_count": 4, "created_at": "Sat Sep 13 08:38:16 +0000 2014", "favourites_count": 3196, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 2484, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1073635196463915008/cfHEKviR_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073635196463915008/cfHEKviR_normal.jpg", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 16:47:32 +0000 2018", "id": 1072170964639715333, "id_str": "1072170964639715333", "full_text": "Zojuist waren wij te horen vanuit de radiostudio van Omroep Flevoland. Luister het fragment hier terug! https://t.co/tO8Oq36Tmo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tO8Oq36Tmo", "expanded_url": "https://www.omroepflevoland.nl/gemist/radio/166375/podcast-serie-over-geschiedenis-noordoostpolder", "display_url": "omroepflevoland.nl/gemist/radio/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938710112247611392, "id_str": "938710112247611392", "name": "Land van Melk en Honing", "screen_name": "LVMEHpodcast", "location": "Noordoostpolder-Urk", "description": "Deze podcast verhaalt over de buitengewone geschiedenis van de Noordoostpolder en Urk. Hosts @lindapolski en @baschz7, on air in oktober 2018.", "url": "https://t.co/KYqXdT1RCI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KYqXdT1RCI", "expanded_url": "https://melkenhoningpodcast.nl", "display_url": "melkenhoningpodcast.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 120, "friends_count": 235, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Dec 07 10:01:46 +0000 2017", "favourites_count": 61, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 124, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966789359897927680/R6O3ISeI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966789359897927680/R6O3ISeI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938710112247611392/1519159007", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Mon Dec 10 16:47:32 +0000 2018", "id": 1072170964639715333, "id_str": "1072170964639715333", "full_text": "Zojuist waren wij te horen vanuit de radiostudio van Omroep Flevoland. Luister het fragment hier terug! https://t.co/tO8Oq36Tmo", "truncated": false, "display_text_range": [0, 127], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/tO8Oq36Tmo", "expanded_url": "https://www.omroepflevoland.nl/gemist/radio/166375/podcast-serie-over-geschiedenis-noordoostpolder", "display_url": "omroepflevoland.nl/gemist/radio/1\u2026", "indices": [104, 127]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 938710112247611392, "id_str": "938710112247611392", "name": "Land van Melk en Honing", "screen_name": "LVMEHpodcast", "location": "Noordoostpolder-Urk", "description": "Deze podcast verhaalt over de buitengewone geschiedenis van de Noordoostpolder en Urk. Hosts @lindapolski en @baschz7, on air in oktober 2018.", "url": "https://t.co/KYqXdT1RCI", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/KYqXdT1RCI", "expanded_url": "https://melkenhoningpodcast.nl", "display_url": "melkenhoningpodcast.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 120, "friends_count": 235, "listed_count": 1, "created_at": "Thu Dec 07 10:01:46 +0000 2017", "favourites_count": 61, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 124, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "profile_background_image_url": null, "profile_background_image_url_https": null, "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/966789359897927680/R6O3ISeI_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/966789359897927680/R6O3ISeI_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/938710112247611392/1519159007", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Mon Dec 10 16:36:44 +0000 2018", "id": 1072168245870899201, "id_str": "1072168245870899201", "full_text": "[AGG]\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \n #incidente causa code a tratti  tra Castel Romano e Cinque Poderi &gt;&gt; #Aprilia\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 217], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [8, 14]}, {"text": "Pontina", "indices": [15, 23]}, {"text": "incidente", "indices": [26, 36]}, {"text": "Aprilia", "indices": [101, 109]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [206, 217]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [111, 123]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [124, 134]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [136, 152]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [153, 166]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [167, 182]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [183, 193]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [194, 204]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 16:21:51 +0000 2018", "id": 1072164499141083137, "id_str": "1072164499141083137", "full_text": "[AGG]\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \n #incidente causa code tra Pomezia e Cinque Poderi &gt;&gt; #Aprilia\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ https://t.co/exTl2d4mDN", "truncated": false, "display_text_range": [0, 201], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [8, 14]}, {"text": "Pontina", "indices": [15, 23]}, {"text": "incidente", "indices": [26, 36]}, {"text": "Aprilia", "indices": [85, 93]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [190, 201]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [95, 107]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [108, 118]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [120, 136]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [137, 150]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [151, 166]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [167, 177]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [178, 188]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072164469764165634, "id_str": "1072164469764165634", "indices": [202, 225], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuEX55kWkAI5qpy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuEX55kWkAI5qpy.jpg", "url": "https://t.co/exTl2d4mDN", "display_url": "pic.twitter.com/exTl2d4mDN", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072164499141083137/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072164469764165634, "id_str": "1072164469764165634", "indices": [202, 225], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuEX55kWkAI5qpy.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuEX55kWkAI5qpy.jpg", "url": "https://t.co/exTl2d4mDN", "display_url": "pic.twitter.com/exTl2d4mDN", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072164499141083137/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 15:58:26 +0000 2018", "id": 1072158608576647169, "id_str": "1072158608576647169", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \n #incidente causa code tra Pomezia e Cinque Poderi &gt;&gt; #Aprilia\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 196], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [21, 31]}, {"text": "Aprilia", "indices": [80, 88]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [185, 196]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [90, 102]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [103, 113]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [115, 131]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [132, 145]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [146, 161]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [162, 172]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [173, 183]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 15:34:30 +0000 2018", "id": 1072152584868323328, "id_str": "1072152584868323328", "full_text": "RT @TomasDratva: Thank you composer #EstherFl\u00fcckiger and sound engineer Moritz Wetter for a wonderful recording session this afternoon, exc\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "EstherFl\u00fcckiger", "indices": [36, 52]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "TomasDratva", "name": "Tomas Dratva", "id": 898503515290701825, "id_str": "898503515290701825", "indices": [3, 15]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 16040029, "id_str": "16040029", "name": "SRF Kultur", "screen_name": "srfkultur", "location": "Basel, Switzerland", "description": "Kultur bereichert das Leben. Und dazu melden wir uns hier zu Wort.", "url": "https://t.co/HSPh4h4yEO", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/HSPh4h4yEO", "expanded_url": "http://www.srf.ch/kultur", "display_url": "srf.ch/kultur", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 15994, "friends_count": 578, "listed_count": 334, "created_at": "Fri Aug 29 09:36:17 +0000 2008", "favourites_count": 3342, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 17329, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "CC0486", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme5/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/990942683303735296/jniqMfsQ_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/990942683303735296/jniqMfsQ_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16040029/1541003010", "profile_link_color": "CC0486", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 15:20:46 +0000 2018", "id": 1072149128023552000, "id_str": "1072149128023552000", "full_text": "Thank you composer #EstherFl\u00fcckiger and sound engineer Moritz Wetter for a wonderful recording session this afternoon, excellent work! Always great to be recording in the Radiostudio Z\u00fcrich. Looking forward to session 2 in February! \n\nA PIANOVERSAL coproduction with @srfkultur. https://t.co/perPEJPMXc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "EstherFl\u00fcckiger", "indices": [19, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "srfkultur", "name": "SRF Kultur", "id": 16040029, "id_str": "16040029", "indices": [267, 277]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072149118116642817, "id_str": "1072149118116642817", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "url": "https://t.co/perPEJPMXc", "display_url": "pic.twitter.com/perPEJPMXc", "expanded_url": "https://twitter.com/TomasDratva/status/1072149128023552000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072149118116642817, "id_str": "1072149118116642817", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "url": "https://t.co/perPEJPMXc", "display_url": "pic.twitter.com/perPEJPMXc", "expanded_url": "https://twitter.com/TomasDratva/status/1072149128023552000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 898503515290701825, "id_str": "898503515290701825", "name": "Tomas Dratva", "screen_name": "TomasDratva", "location": "Basel, Switzerland", "description": "Pianist & Founder of PIANOVERSAL - It's all about PIANO MUSIC!", "url": "https://t.co/31HhS3Waxb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/31HhS3Waxb", "expanded_url": "http://www.PIANOVERSAL.com", "display_url": "PIANOVERSAL.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 181, "friends_count": 236, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Aug 18 11:15:06 +0000 2017", "favourites_count": 548, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 338, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898512068026003456/FZ2z_sLw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898512068026003456/FZ2z_sLw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/898503515290701825/1503057313", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Dec 10 15:20:46 +0000 2018", "id": 1072149128023552000, "id_str": "1072149128023552000", "full_text": "Thank you composer #EstherFl\u00fcckiger and sound engineer Moritz Wetter for a wonderful recording session this afternoon, excellent work! Always great to be recording in the Radiostudio Z\u00fcrich. Looking forward to session 2 in February! \n\nA PIANOVERSAL coproduction with @srfkultur. https://t.co/perPEJPMXc", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "EstherFl\u00fcckiger", "indices": [19, 35]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "srfkultur", "name": "SRF Kultur", "id": 16040029, "id_str": "16040029", "indices": [267, 277]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072149118116642817, "id_str": "1072149118116642817", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "url": "https://t.co/perPEJPMXc", "display_url": "pic.twitter.com/perPEJPMXc", "expanded_url": "https://twitter.com/TomasDratva/status/1072149128023552000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072149118116642817, "id_str": "1072149118116642817", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuEJ8UOXQAEHGIC.jpg", "url": "https://t.co/perPEJPMXc", "display_url": "pic.twitter.com/perPEJPMXc", "expanded_url": "https://twitter.com/TomasDratva/status/1072149128023552000/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 510, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 1536, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 900, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 898503515290701825, "id_str": "898503515290701825", "name": "Tomas Dratva", "screen_name": "TomasDratva", "location": "Basel, Switzerland", "description": "Pianist & Founder of PIANOVERSAL - It's all about PIANO MUSIC!", "url": "https://t.co/31HhS3Waxb", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/31HhS3Waxb", "expanded_url": "http://www.PIANOVERSAL.com", "display_url": "PIANOVERSAL.com", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 181, "friends_count": 236, "listed_count": 2, "created_at": "Fri Aug 18 11:15:06 +0000 2017", "favourites_count": 548, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 338, "lang": "de", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/898512068026003456/FZ2z_sLw_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/898512068026003456/FZ2z_sLw_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/898503515290701825/1503057313", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Mon Dec 10 10:47:50 +0000 2018", "id": 1072080442184978432, "id_str": "1072080442184978432", "full_text": "\u2705\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina #incidente RISOLTO al km 41+900 direzione Latina\n\n@Emergenza24 @WazeLazio @quotidianolazio @romatoday @LatinaQTW @LatinaCorriere @Aprilia_News @CorriereCitta @RADIOLUNALatina @latina24ore @RadioStudio_93 @Infoblu_Roma\n#viabiliLAZ https://t.co/anQtXdvPF9", "truncated": false, "display_text_range": [0, 248], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [19, 29]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [237, 248]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [69, 81]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [82, 92]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [93, 109]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [110, 120]}, {"screen_name": "LatinaQTW", "name": "Latina Quotidiano", "id": 2188314006, "id_str": "2188314006", "indices": [121, 131]}, {"screen_name": "LatinaCorriere", "name": "LatinaCorriere.it", "id": 2205097632, "id_str": "2205097632", "indices": [132, 147]}, {"screen_name": "Aprilia_News", "name": "Aprilia News.it", "id": 2340870794, "id_str": "2340870794", "indices": [148, 161]}, {"screen_name": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": 128860907, "id_str": "128860907", "indices": [162, 176]}, {"screen_name": "latina24ore", "name": "Latina24ore.it", "id": 100307217, "id_str": "100307217", "indices": [194, 206]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [207, 222]}, {"screen_name": "Infoblu_Roma", "name": "Infoblu", "id": 788808578, "id_str": "788808578", "indices": [223, 236]}], "urls": [{"url": "https://t.co/anQtXdvPF9", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072071168692228096", "display_url": "twitter.com/astralmobilita\u2026", "indices": [249, 272]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1072071168692228096, "quoted_status_id_str": "1072071168692228096", "quoted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 10:10:59 +0000 2018", "id": 1072071168692228096, "id_str": "1072071168692228096", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina #incidente al km 41+900 direzione Latina\n\n@Emergenza24 @WazeLazio @quotidianolazio @romatoday @LatinaQTW @LatinaCorriere @Aprilia_News @CorriereCitta @RADIOLUNALatina @latina24ore @RadioStudio_93 @Infoblu_Roma\n#viabiliLAZ https://t.co/i2IBUCtiOs", "truncated": false, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [19, 29]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [229, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [61, 73]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [74, 84]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [85, 101]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [102, 112]}, {"screen_name": "LatinaQTW", "name": "Latina Quotidiano", "id": 2188314006, "id_str": "2188314006", "indices": [113, 123]}, {"screen_name": "LatinaCorriere", "name": "LatinaCorriere.it", "id": 2205097632, "id_str": "2205097632", "indices": [124, 139]}, {"screen_name": "Aprilia_News", "name": "Aprilia News.it", "id": 2340870794, "id_str": "2340870794", "indices": [140, 153]}, {"screen_name": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": 128860907, "id_str": "128860907", "indices": [154, 168]}, {"screen_name": "latina24ore", "name": "Latina24ore.it", "id": 100307217, "id_str": "100307217", "indices": [186, 198]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [199, 214]}, {"screen_name": "Infoblu_Roma", "name": "Infoblu", "id": 788808578, "id_str": "788808578", "indices": [215, 228]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072071132939984897, "id_str": "1072071132939984897", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "url": "https://t.co/i2IBUCtiOs", "display_url": "pic.twitter.com/i2IBUCtiOs", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072071168692228096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072071132939984897, "id_str": "1072071132939984897", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "url": "https://t.co/i2IBUCtiOs", "display_url": "pic.twitter.com/i2IBUCtiOs", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072071168692228096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 10:10:59 +0000 2018", "id": 1072071168692228096, "id_str": "1072071168692228096", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina #incidente al km 41+900 direzione Latina\n\n@Emergenza24 @WazeLazio @quotidianolazio @romatoday @LatinaQTW @LatinaCorriere @Aprilia_News @CorriereCitta @RADIOLUNALatina @latina24ore @RadioStudio_93 @Infoblu_Roma\n#viabiliLAZ https://t.co/i2IBUCtiOs", "truncated": false, "display_text_range": [0, 240], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [19, 29]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [229, 240]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [61, 73]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [74, 84]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [85, 101]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [102, 112]}, {"screen_name": "LatinaQTW", "name": "Latina Quotidiano", "id": 2188314006, "id_str": "2188314006", "indices": [113, 123]}, {"screen_name": "LatinaCorriere", "name": "LatinaCorriere.it", "id": 2205097632, "id_str": "2205097632", "indices": [124, 139]}, {"screen_name": "Aprilia_News", "name": "Aprilia News.it", "id": 2340870794, "id_str": "2340870794", "indices": [140, 153]}, {"screen_name": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": 128860907, "id_str": "128860907", "indices": [154, 168]}, {"screen_name": "latina24ore", "name": "Latina24ore.it", "id": 100307217, "id_str": "100307217", "indices": [186, 198]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [199, 214]}, {"screen_name": "Infoblu_Roma", "name": "Infoblu", "id": 788808578, "id_str": "788808578", "indices": [215, 228]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072071132939984897, "id_str": "1072071132939984897", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "url": "https://t.co/i2IBUCtiOs", "display_url": "pic.twitter.com/i2IBUCtiOs", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072071168692228096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072071132939984897, "id_str": "1072071132939984897", "indices": [241, 264], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuDDA-zWoAEAprS.jpg", "url": "https://t.co/i2IBUCtiOs", "display_url": "pic.twitter.com/i2IBUCtiOs", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072071168692228096/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 09:07:22 +0000 2018", "id": 1072055159340130304, "id_str": "1072055159340130304", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina #incidente, code dal km 38+400 fino al km 41+800 direzione Latina\n\n@Emergenza24 @WazeLazio @quotidianolazio @romatoday @LatinaQTW @LatinaCorriere @Aprilia_News @CorriereCitta @RADIOLUNALatina @latina24ore @RadioStudio_93 @Infoblu_Roma\n#viabiliLAZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 265], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [19, 29]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [254, 265]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [86, 98]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [99, 109]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [110, 126]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [127, 137]}, {"screen_name": "LatinaQTW", "name": "Latina Quotidiano", "id": 2188314006, "id_str": "2188314006", "indices": [138, 148]}, {"screen_name": "LatinaCorriere", "name": "LatinaCorriere.it", "id": 2205097632, "id_str": "2205097632", "indices": [149, 164]}, {"screen_name": "Aprilia_News", "name": "Aprilia News.it", "id": 2340870794, "id_str": "2340870794", "indices": [165, 178]}, {"screen_name": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": 128860907, "id_str": "128860907", "indices": [179, 193]}, {"screen_name": "latina24ore", "name": "Latina24ore.it", "id": 100307217, "id_str": "100307217", "indices": [211, 223]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [224, 239]}, {"screen_name": "Infoblu_Roma", "name": "Infoblu", "id": 788808578, "id_str": "788808578", "indices": [240, 253]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 08:01:10 +0000 2018", "id": 1072038498822164480, "id_str": "1072038498822164480", "full_text": "RT @Daanpj: Op weg naar de radiostudio van @BNR. Inspecteur-generaal van het Onderwijs @moniqueVOG is een uur lang te gast bij #BNRBigFive.\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "BNRBigFive", "indices": [127, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Daanpj", "name": "Daan Jansen", "id": 1543345256, "id_str": "1543345256", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "BNR", "name": "BNR Nieuwsradio", "id": 18020059, "id_str": "18020059", "indices": [43, 47]}, {"screen_name": "moniqueVOG", "name": "monique vogelzang", "id": 119695034, "id_str": "119695034", "indices": [87, 98]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 437796562, "id_str": "437796562", "name": "MRoders", "screen_name": "muurwater", "location": "", "description": "twee dochters | inspecteur basisonderwijs | taal & cultuur | ondernemend | reislustig | beschouwend | gaat graag het gesprek aan", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 297, "friends_count": 345, "listed_count": 8, "created_at": "Thu Dec 15 21:05:36 +0000 2011", "favourites_count": 619, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 982, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/706247734622363648/Rzvt3V08_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/706247734622363648/Rzvt3V08_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/437796562/1430896192", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 07:55:33 +0000 2018", "id": 1072037084775505920, "id_str": "1072037084775505920", "full_text": "Op weg naar de radiostudio van @BNR. Inspecteur-generaal van het Onderwijs @moniqueVOG is een uur lang te gast bij #BNRBigFive. Over - hoe kan het ook anders - het thema onderwijs. Start om 10 uur.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "BNRBigFive", "indices": [115, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BNR", "name": "BNR Nieuwsradio", "id": 18020059, "id_str": "18020059", "indices": [31, 35]}, {"screen_name": "moniqueVOG", "name": "monique vogelzang", "id": 119695034, "id_str": "119695034", "indices": [75, 86]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1543345256, "id_str": "1543345256", "name": "Daan Jansen", "screen_name": "Daanpj", "location": "", "description": "Woordvoerder Onderwijsinspectie", "url": "https://t.co/XifzGXHK3B", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XifzGXHK3B", "expanded_url": "https://www.onderwijsinspectie.nl", "display_url": "onderwijsinspectie.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1065, "friends_count": 205, "listed_count": 24, "created_at": "Mon Jun 24 13:54:42 +0000 2013", "favourites_count": 119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1315, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918491762636845056/7bwiwIwq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918491762636845056/7bwiwIwq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1543345256/1446803366", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Mon Dec 10 07:59:17 +0000 2018", "id": 1072038027420160000, "id_str": "1072038027420160000", "full_text": "RT @Daanpj: Op weg naar de radiostudio van @BNR. Inspecteur-generaal van het Onderwijs @moniqueVOG is een uur lang te gast bij #BNRBigFive.\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "BNRBigFive", "indices": [127, 138]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Daanpj", "name": "Daan Jansen", "id": 1543345256, "id_str": "1543345256", "indices": [3, 10]}, {"screen_name": "BNR", "name": "BNR Nieuwsradio", "id": 18020059, "id_str": "18020059", "indices": [43, 47]}, {"screen_name": "moniqueVOG", "name": "monique vogelzang", "id": 119695034, "id_str": "119695034", "indices": [87, 98]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 55628999, "id_str": "55628999", "name": "BNRArk | #ikhoorbijbnr", "screen_name": "ArkBnr", "location": "Amsterdam", "description": "Chef @BNR met special interest voor radio/ doet graag Zaken/ houdt van vrijdagmiddagborrels TFM dat alles on demand.", "url": "https://t.co/Krt5adIrLG", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Krt5adIrLG", "expanded_url": "http://www.bnr.nl", "display_url": "bnr.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 397, "friends_count": 506, "listed_count": 12, "created_at": "Fri Jul 10 18:25:09 +0000 2009", "favourites_count": 1654, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 810, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1049163404940906496/cHaicjKK_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1049163404940906496/cHaicjKK_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55628999/1516432688", "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": true, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 07:55:33 +0000 2018", "id": 1072037084775505920, "id_str": "1072037084775505920", "full_text": "Op weg naar de radiostudio van @BNR. Inspecteur-generaal van het Onderwijs @moniqueVOG is een uur lang te gast bij #BNRBigFive. Over - hoe kan het ook anders - het thema onderwijs. Start om 10 uur.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "BNRBigFive", "indices": [115, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BNR", "name": "BNR Nieuwsradio", "id": 18020059, "id_str": "18020059", "indices": [31, 35]}, {"screen_name": "moniqueVOG", "name": "monique vogelzang", "id": 119695034, "id_str": "119695034", "indices": [75, 86]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1543345256, "id_str": "1543345256", "name": "Daan Jansen", "screen_name": "Daanpj", "location": "", "description": "Woordvoerder Onderwijsinspectie", "url": "https://t.co/XifzGXHK3B", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XifzGXHK3B", "expanded_url": "https://www.onderwijsinspectie.nl", "display_url": "onderwijsinspectie.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1065, "friends_count": 205, "listed_count": 24, "created_at": "Mon Jun 24 13:54:42 +0000 2013", "favourites_count": 119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1315, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918491762636845056/7bwiwIwq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918491762636845056/7bwiwIwq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1543345256/1446803366", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Mon Dec 10 07:55:33 +0000 2018", "id": 1072037084775505920, "id_str": "1072037084775505920", "full_text": "Op weg naar de radiostudio van @BNR. Inspecteur-generaal van het Onderwijs @moniqueVOG is een uur lang te gast bij #BNRBigFive. Over - hoe kan het ook anders - het thema onderwijs. Start om 10 uur.", "truncated": false, "display_text_range": [0, 197], "entities": {"hashtags": [{"text": "BNRBigFive", "indices": [115, 126]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BNR", "name": "BNR Nieuwsradio", "id": 18020059, "id_str": "18020059", "indices": [31, 35]}, {"screen_name": "moniqueVOG", "name": "monique vogelzang", "id": 119695034, "id_str": "119695034", "indices": [75, 86]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 1543345256, "id_str": "1543345256", "name": "Daan Jansen", "screen_name": "Daanpj", "location": "", "description": "Woordvoerder Onderwijsinspectie", "url": "https://t.co/XifzGXHK3B", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/XifzGXHK3B", "expanded_url": "https://www.onderwijsinspectie.nl", "display_url": "onderwijsinspectie.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1065, "friends_count": 205, "listed_count": 24, "created_at": "Mon Jun 24 13:54:42 +0000 2013", "favourites_count": 119, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": true, "statuses_count": 1315, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/918491762636845056/7bwiwIwq_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/918491762636845056/7bwiwIwq_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1543345256/1446803366", "profile_link_color": "ABB8C2", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 2, "favorite_count": 3, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Mon Dec 10 06:42:22 +0000 2018", "id": 1072018667343355905, "id_str": "1072018667343355905", "full_text": "RT @astralmobilita: \ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina furgone in panne al km 14+600 in direzione #Roma code tra #Pomezia e Spinaceto\n\n@Emergenza24 @WazeLa\u2026", "truncated": false, "display_text_range": [0, 140], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [23, 29]}, {"text": "Pontina", "indices": [30, 38]}, {"text": "Roma", "indices": [82, 87]}, {"text": "Pomezia", "indices": [97, 105]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "astralmobilita", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "id": 305607885, "id_str": "305607885", "indices": [3, 18]}, {"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [119, 131]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 439232715, "id_str": "439232715", "name": "Ergipa", "screen_name": "Ergipa", "location": "Roma", "description": "So Romeo er mejo gatto der colosseo", "url": null, "entities": {"description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1559, "friends_count": 1832, "listed_count": 78, "created_at": "Sat Dec 17 14:37:25 +0000 2011", "favourites_count": 67310, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 83256, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1835418722/Romeo_20In_20Natural_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1835418722/Romeo_20In_20Natural_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/439232715/1432225065", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "retweeted_status": {"created_at": "Mon Dec 10 06:40:23 +0000 2018", "id": 1072018171656372224, "id_str": "1072018171656372224", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina furgone in panne al km 14+600 in direzione #Roma code tra #Pomezia e Spinaceto\n\n@Emergenza24 @WazeLazio @quotidianolazio @romatoday @LatinaQTW @latinacorriere @Aprilia_News @CorriereCitta @RADIOLUNALatina @latina24ore @RadioStudio_93 @Infoblu_Roma\n#viabiliLAZ https://t.co/SJ0BiPqQ49", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "Roma", "indices": [62, 67]}, {"text": "Pomezia", "indices": [77, 85]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [267, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [99, 111]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [112, 122]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [123, 139]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [140, 150]}, {"screen_name": "LatinaQTW", "name": "Latina Quotidiano", "id": 2188314006, "id_str": "2188314006", "indices": [151, 161]}, {"screen_name": "LatinaCorriere", "name": "LatinaCorriere.it", "id": 2205097632, "id_str": "2205097632", "indices": [162, 177]}, {"screen_name": "Aprilia_News", "name": "Aprilia News.it", "id": 2340870794, "id_str": "2340870794", "indices": [178, 191]}, {"screen_name": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": 128860907, "id_str": "128860907", "indices": [192, 206]}, {"screen_name": "latina24ore", "name": "Latina24ore.it", "id": 100307217, "id_str": "100307217", "indices": [224, 236]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [237, 252]}, {"screen_name": "Infoblu_Roma", "name": "Infoblu", "id": 788808578, "id_str": "788808578", "indices": [253, 266]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072016917169389568, "id_str": "1072016917169389568", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "url": "https://t.co/SJ0BiPqQ49", "display_url": "pic.twitter.com/SJ0BiPqQ49", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072018171656372224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072016917169389568, "id_str": "1072016917169389568", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "url": "https://t.co/SJ0BiPqQ49", "display_url": "pic.twitter.com/SJ0BiPqQ49", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072018171656372224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 06:40:23 +0000 2018", "id": 1072018171656372224, "id_str": "1072018171656372224", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina furgone in panne al km 14+600 in direzione #Roma code tra #Pomezia e Spinaceto\n\n@Emergenza24 @WazeLazio @quotidianolazio @romatoday @LatinaQTW @latinacorriere @Aprilia_News @CorriereCitta @RADIOLUNALatina @latina24ore @RadioStudio_93 @Infoblu_Roma\n#viabiliLAZ https://t.co/SJ0BiPqQ49", "truncated": false, "display_text_range": [0, 278], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "Roma", "indices": [62, 67]}, {"text": "Pomezia", "indices": [77, 85]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [267, 278]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [99, 111]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [112, 122]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [123, 139]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [140, 150]}, {"screen_name": "LatinaQTW", "name": "Latina Quotidiano", "id": 2188314006, "id_str": "2188314006", "indices": [151, 161]}, {"screen_name": "LatinaCorriere", "name": "LatinaCorriere.it", "id": 2205097632, "id_str": "2205097632", "indices": [162, 177]}, {"screen_name": "Aprilia_News", "name": "Aprilia News.it", "id": 2340870794, "id_str": "2340870794", "indices": [178, 191]}, {"screen_name": "CorriereCitta", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "id": 128860907, "id_str": "128860907", "indices": [192, 206]}, {"screen_name": "latina24ore", "name": "Latina24ore.it", "id": 100307217, "id_str": "100307217", "indices": [224, 236]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [237, 252]}, {"screen_name": "Infoblu_Roma", "name": "Infoblu", "id": 788808578, "id_str": "788808578", "indices": [253, 266]}], "urls": [], "media": [{"id": 1072016917169389568, "id_str": "1072016917169389568", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "url": "https://t.co/SJ0BiPqQ49", "display_url": "pic.twitter.com/SJ0BiPqQ49", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072018171656372224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1072016917169389568, "id_str": "1072016917169389568", "indices": [279, 302], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DuCRtNUXQAAb-r-.jpg", "url": "https://t.co/SJ0BiPqQ49", "display_url": "pic.twitter.com/SJ0BiPqQ49", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1072018171656372224/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"medium": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "large": {"w": 1024, "h": 512, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 340, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 1, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Mon Dec 10 00:26:42 +0000 2018", "id": 1071924129266393088, "id_str": "1071924129266393088", "full_text": "A ba\u00f1arme despues dormir ma\u00f1ana desde Las .6HS hasta Las 8hs ya por la 91.5 FM M\u00c0S UN NUEVO AMANECER https://t.co/xH5iGupKGC", "truncated": false, "display_text_range": [0, 124], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/xH5iGupKGC", "expanded_url": "https://www.facebook.com/519480744882460/posts/1247173202113207/", "display_url": "facebook.com/51948074488246\u2026", "indices": [101, 124]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Sun Dec 09 22:29:25 +0000 2018", "id": 1071894614611652608, "id_str": "1071894614611652608", "full_text": "I posted a new video to Facebook https://t.co/0covcd0OgJ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/0covcd0OgJ", "expanded_url": "https://www.facebook.com/FMMAS91.5/videos/528368531011982/", "display_url": "facebook.com/FMMAS91.5/vide\u2026", "indices": [33, 56]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sun Dec 09 21:31:18 +0000 2018", "id": 1071879986628476930, "id_str": "1071879986628476930", "full_text": "Imorgon k\u00f6r vi!! Dalarnas Studentradio f\u00f6r Musikhj\u00e4lpen 2018!\ud83c\udf89 I flera m\u00e5nader har vi planerat och i helgen har vi riggat fr\u00e5n en tom butikslokal till en supermysig radiostudio! Detta blir DURs nya hem f\u00f6r... https://t.co/GzvivKo707", "truncated": false, "display_text_range": [0, 232], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/GzvivKo707", "expanded_url": "https://www.facebook.com/217644041679590/posts/1742425089201470/", "display_url": "facebook.com/21764404167959\u2026", "indices": [209, 232]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "sv", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 563722657, "id_str": "563722657", "name": "DUR", "screen_name": "DURstudentradio", "location": "Falun, Sverige", "description": "DUR - Dalarnas Universitetsradio\r\nS\u00e4nder dygnet runt och s\u00e5klart s\u00e5 mycket LIVE som m\u00f6jligt.", "url": "http://t.co/cxlTdlaiwU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/cxlTdlaiwU", "expanded_url": "http://www.dur.nu", "display_url": "dur.nu", "indices": [0, 22]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 126, "friends_count": 73, "listed_count": 0, "created_at": "Thu Apr 26 13:22:59 +0000 2012", "favourites_count": 3, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 556, "lang": "sv", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/703561838022119425/MT_JkERb_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/703561838022119425/MT_JkERb_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/563722657/1367275046", "profile_link_color": "0084B4", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_text_color": "333333", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv"}
{"created_at": "Sun Dec 09 20:27:02 +0000 2018", "id": 1071863816147927040, "id_str": "1071863816147927040", "full_text": "I posted a new video to Facebook https://t.co/5CVXo4SDz7", "truncated": false, "display_text_range": [0, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/5CVXo4SDz7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/FMMAS91.5/videos/1159328767576420/", "display_url": "facebook.com/FMMAS91.5/vide\u2026", "indices": [33, 56]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sun Dec 09 19:03:11 +0000 2018", "id": 1071842713589477377, "id_str": "1071842713589477377", "full_text": "I posted a new video to Facebook https://t.co/6KHkfAQ2oe", "truncated": false, "display_text_range": [0, 56], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/6KHkfAQ2oe", "expanded_url": "https://www.facebook.com/FMMAS91.5/videos/295386684432317/", "display_url": "facebook.com/FMMAS91.5/vide\u2026", "indices": [33, 56]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Sun Dec 09 17:31:37 +0000 2018", "id": 1071819671077302279, "id_str": "1071819671077302279", "full_text": "\u2705\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \nRIMOSSO  #incidente  permangono le code\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ https://t.co/SWLvLWUrGy", "truncated": false, "display_text_range": [0, 167], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [29, 39]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [156, 167]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [61, 73]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [74, 84]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [86, 102]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [103, 116]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [117, 132]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [133, 143]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [144, 154]}], "urls": [{"url": "https://t.co/SWLvLWUrGy", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1071804503538708480", "display_url": "twitter.com/astralmobilita\u2026", "indices": [168, 191]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1071804503538708480, "quoted_status_id_str": "1071804503538708480", "quoted_status": {"created_at": "Sun Dec 09 16:31:21 +0000 2018", "id": 1071804503538708480, "id_str": "1071804503538708480", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \n #incidente al km 21+700 code all'altezza di  Castel Romano &gt;&gt;  #Roma\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [21, 31]}, {"text": "Roma", "indices": [90, 95]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [192, 203]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [97, 109]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [110, 120]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [122, 138]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [139, 152]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [153, 168]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [169, 179]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [180, 190]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Sun Dec 09 16:31:21 +0000 2018", "id": 1071804503538708480, "id_str": "1071804503538708480", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \n #incidente al km 21+700 code all'altezza di  Castel Romano &gt;&gt;  #Roma\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ", "truncated": false, "display_text_range": [0, 203], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "incidente", "indices": [21, 31]}, {"text": "Roma", "indices": [90, 95]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [192, 203]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [97, 109]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [110, 120]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [122, 138]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [139, 152]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [153, 168]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [169, 179]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [180, 190]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Sun Dec 09 12:25:08 +0000 2018", "id": 1071742539286396928, "id_str": "1071742539286396928", "full_text": "\u2705\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \nRIMOSSA auto in #panne al km 19+000, in direzione #Roma\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ https://t.co/UuiRNWK2Rg", "truncated": false, "display_text_range": [0, 183], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "panne", "indices": [36, 42]}, {"text": "Roma", "indices": [70, 75]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [172, 183]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [77, 89]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [90, 100]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [102, 118]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [119, 132]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [133, 148]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [149, 159]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [160, 170]}], "urls": [{"url": "https://t.co/UuiRNWK2Rg", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1071739487695372288", "display_url": "twitter.com/astralmobilita\u2026", "indices": [184, 207]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": true, "quoted_status_id": 1071739487695372288, "quoted_status_id_str": "1071739487695372288", "quoted_status": {"created_at": "Sun Dec 09 12:13:00 +0000 2018", "id": 1071739487695372288, "id_str": "1071739487695372288", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \nauto in #panne al km 19+000, #code tra Castel Romano e Castel di Decima, in direzione #Roma\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ https://t.co/3gZIMNcDsr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 219], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "panne", "indices": [28, 34]}, {"text": "code", "indices": [49, 54]}, {"text": "Roma", "indices": [106, 111]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [208, 219]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [113, 125]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [126, 136]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [138, 154]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [155, 168]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [169, 184]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [185, 195]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [196, 206]}], "urls": [], "media": [{"id": 1071739066994057217, "id_str": "1071739066994057217", "indices": [220, 243], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "url": "https://t.co/3gZIMNcDsr", "display_url": "pic.twitter.com/3gZIMNcDsr", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1071739487695372288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1071739066994057217, "id_str": "1071739066994057217", "indices": [220, 243], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "url": "https://t.co/3gZIMNcDsr", "display_url": "pic.twitter.com/3gZIMNcDsr", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1071739487695372288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Sun Dec 09 12:13:00 +0000 2018", "id": 1071739487695372288, "id_str": "1071739487695372288", "full_text": "\ud83d\udd34\ud83d\ude98 #SR148 #Pontina \nauto in #panne al km 19+000, #code tra Castel Romano e Castel di Decima, in direzione #Roma\n\n@Emergenza24 @News_24it \n@quotidianolazio @RegioneLazio @RadioStudio_93 @romatoday @WazeLazio\n\n#viabiliLAZ https://t.co/3gZIMNcDsr", "truncated": false, "display_text_range": [0, 219], "entities": {"hashtags": [{"text": "SR148", "indices": [3, 9]}, {"text": "Pontina", "indices": [10, 18]}, {"text": "panne", "indices": [28, 34]}, {"text": "code", "indices": [49, 54]}, {"text": "Roma", "indices": [106, 111]}, {"text": "viabiliLAZ", "indices": [208, 219]}], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Emergenza24", "name": "Emergenza24", "id": 604883587, "id_str": "604883587", "indices": [113, 125]}, {"screen_name": "News_24it", "name": "News-24.it", "id": 715516808812429312, "id_str": "715516808812429312", "indices": [126, 136]}, {"screen_name": "quotidianolazio", "name": "Quotidiano del Lazio", "id": 490374965, "id_str": "490374965", "indices": [138, 154]}, {"screen_name": "RegioneLazio", "name": "Regione Lazio", "id": 2373624002, "id_str": "2373624002", "indices": [155, 168]}, {"screen_name": "RadioStudio_93", "name": "Radio Studio 93", "id": 500893792, "id_str": "500893792", "indices": [169, 184]}, {"screen_name": "romatoday", "name": "Roma Today", "id": 30427244, "id_str": "30427244", "indices": [185, 195]}, {"screen_name": "WazeLazio", "name": "Waze Lazio", "id": 725693637917597696, "id_str": "725693637917597696", "indices": [196, 206]}], "urls": [], "media": [{"id": 1071739066994057217, "id_str": "1071739066994057217", "indices": [220, 243], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "url": "https://t.co/3gZIMNcDsr", "display_url": "pic.twitter.com/3gZIMNcDsr", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1071739487695372288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1071739066994057217, "id_str": "1071739066994057217", "indices": [220, 243], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt-VAMwW4AEg5RX.jpg", "url": "https://t.co/3gZIMNcDsr", "display_url": "pic.twitter.com/3gZIMNcDsr", "expanded_url": "https://twitter.com/astralmobilita/status/1071739487695372288/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 356, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}, "large": {"w": 1200, "h": 628, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "it", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 305607885, "id_str": "305607885", "name": "Astral Infomobilit\u00e0", "screen_name": "astralmobilita", "location": "Lazio Italia", "description": "Astral Infomobilit\u00e0, servizio della @RegioneLazio. Tutte le notizie sulla mobilit\u00e0 regionale in tempo reale (trasporti e viabilit\u00e0) #InfoAstral", "url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/PklS7tmSI4", "expanded_url": "http://infomobilita.astralspa.it", "display_url": "infomobilita.astralspa.it", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 6789, "friends_count": 193, "listed_count": 141, "created_at": "Thu May 26 14:15:36 +0000 2011", "favourites_count": 755, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 256915, "lang": "it", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": true, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/731096311164997633/pgE2ByCL_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305607885/1492783478", "profile_link_color": "1B95E0", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 2, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "it"}
{"created_at": "Sat Dec 08 19:18:50 +0000 2018", "id": 1071484265987260416, "id_str": "1071484265987260416", "full_text": "Tartaarse en Russische liederen door @ElnaraShafi. En dat allemaal om de hoek in de Parkwijk, Almere. Vorig jaar rond deze tijd speelde zij Kahlinka in de radiostudio. https://t.co/oKSJiN9Iss https://t.co/IJDfP8v48V", "truncated": false, "display_text_range": [0, 191], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ElnaraShafi", "name": "Elnara Shafigullina", "id": 222559088, "id_str": "222559088", "indices": [37, 49]}], "urls": [{"url": "https://t.co/oKSJiN9Iss", "expanded_url": "https://youtu.be/JiJWF973euQ", "display_url": "youtu.be/JiJWF973euQ", "indices": [168, 191]}], "media": [{"id": 1071484253404307457, "id_str": "1071484253404307457", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt6tQGKWoAEfK7-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt6tQGKWoAEfK7-.jpg", "url": "https://t.co/IJDfP8v48V", "display_url": "pic.twitter.com/IJDfP8v48V", "expanded_url": "https://twitter.com/OdekedeJong/status/1071484265987260416/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "extended_entities": {"media": [{"id": 1071484253404307457, "id_str": "1071484253404307457", "indices": [192, 215], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Dt6tQGKWoAEfK7-.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Dt6tQGKWoAEfK7-.jpg", "url": "https://t.co/IJDfP8v48V", "display_url": "pic.twitter.com/IJDfP8v48V", "expanded_url": "https://twitter.com/OdekedeJong/status/1071484265987260416/photo/1", "type": "photo", "sizes": {"thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}, "small": {"w": 680, "h": 680, "resize": "fit"}, "large": {"w": 2048, "h": 2048, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 1200, "resize": "fit"}}}]}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 48305190, "id_str": "48305190", "name": "Odeke de Jong", "screen_name": "OdekedeJong", "location": "Almere", "description": "Roodharig/Journalist/Heel aardig/Super intelligent/Bescheiden/Almere/Wereldburger/van 14.30 tot 18.30 uur de O op je radio, 89.8FM odj@omroepflevoland.nl", "url": "https://t.co/Gula648SJE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/Gula648SJE", "expanded_url": "http://www.omroepflevoland.nl", "display_url": "omroepflevoland.nl", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1098, "friends_count": 325, "listed_count": 41, "created_at": "Thu Jun 18 10:01:38 +0000 2009", "favourites_count": 1192, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 15526, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme13/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/911982739087380480/Gbky8s43_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/911982739087380480/Gbky8s43_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48305190/1486285969", "profile_link_color": "ED175B", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Sat Dec 08 09:44:09 +0000 2018", "id": 1071339639770894336, "id_str": "1071339639770894336", "full_text": "@SusanAretz @NPORadio5 Inderdaad een boel uien Susan, het zal wel flink gestonken hebben in de radiostudio \ud83e\udd74", "truncated": false, "display_text_range": [12, 108], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SusanAretz", "name": "Susan \ud83c\udf74\ud83c\udf7e", "id": 38816493, "id_str": "38816493", "indices": [0, 11]}, {"screen_name": "NPORadio5", "name": "NPO Radio 5", "id": 112688859, "id_str": "112688859", "indices": [12, 22]}], "urls": []}, "metadata": {"iso_language_code": "nl", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_status_id": 1071045447760965632, "in_reply_to_status_id_str": "1071045447760965632", "in_reply_to_user_id": 38816493, "in_reply_to_user_id_str": "38816493", "in_reply_to_screen_name": "SusanAretz", "user": {"id": 314121660, "id_str": "314121660", "name": "Arjan van den Berg", "screen_name": "ArjanZevenaar", "location": "Zevenaar", "description": "|spontaan|radiopresentator|humor|kattenmens|homo|koken|reizen|wereldburger|muziek|films|politiek|boeken|Rotterdam|gek op Berlijn \ud83c\udde9\ud83c\uddea|", "url": "https://t.co/t3cILCBKvE", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/t3cILCBKvE", "expanded_url": "http://www.facebook.com/Emiraten1975", "display_url": "facebook.com/Emiraten1975", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 1876, "friends_count": 1446, "listed_count": 85, "created_at": "Thu Jun 09 19:03:02 +0000 2011", "favourites_count": 27838, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": true, "verified": false, "statuses_count": 124975, "lang": "nl", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1068924122695114753/M7NxfTt3_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1068924122695114753/M7NxfTt3_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/314121660/1545090857", "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "profile_text_color": "666666", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": true, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": {"id": "27d6106e606d4f13", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/27d6106e606d4f13.json", "place_type": "city", "name": "Montferland", "full_name": "Montferland, Nederland", "country_code": "NL", "country": "The Netherlands", "contained_within": [], "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[6.0895876, 51.8676744], [6.3321569, 51.8676744], [6.3321569, 51.9805988], [6.0895876, 51.9805988]]]}, "attributes": {}}, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "lang": "nl"}
{"created_at": "Sat Dec 08 06:59:41 +0000 2018", "id": 1071298249833758720, "id_str": "1071298249833758720", "full_text": "Radio studio en vivo URIEL LOZANO https://t.co/UZL20s8maD", "truncated": false, "display_text_range": [0, 57], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "urls": [{"url": "https://t.co/UZL20s8maD", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/videos/265865990707720/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [34, 57]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "es", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 992050787932164096, "id_str": "992050787932164096", "name": "Radio Studio Dance", "screen_name": "radiostudio_ok", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "description": "#Abrimos: #Viernes #S\u00e1bados y #Domingos #FestejoDeCumplea\u00f1os \ud83d\udccdO'brien 1232 - CONSTITUCION http://Bs.AsXQ", "url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/DZdcAGrySr", "expanded_url": "https://www.facebook.com/radiostudiodanceelgigantedeconstitucion/", "display_url": "facebook.com/radiostudiodan\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": []}}, "protected": false, "followers_count": 54, "friends_count": 80, "listed_count": 0, "created_at": "Thu May 03 14:38:34 +0000 2018", "favourites_count": 15, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 714, "lang": "es", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": false, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/997144236641472513/E7hIpXJe_normal.jpg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/992050787932164096/1534435376", "profile_link_color": "981CEB", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_text_color": "000000", "profile_use_background_image": false, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 0, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "es"}
{"created_at": "Fri Dec 07 18:27:09 +0000 2018", "id": 1071108871018602496, "id_str": "1071108871018602496", "full_text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/Ay2FKqNSWJ ANGELIQUE HOUTVEEN 3 FM Dutch radiostudio intervieuw with", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [21, 29]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ay2FKqNSWJ", "expanded_url": "http://youtu.be/8pWisO1ubzA?a", "display_url": "youtu.be/8pWisO1ubzA?a", "indices": [39, 62]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2613718062, "id_str": "2613718062", "name": "HozierFan", "screen_name": "HozierFan", "location": "NY USA", "description": "No connection to Hozier, just a fan.           http://t.co/1aCawCTdDc . Known schedule: http://t.co/FB8akDTQhn wordcloud by @TheMisterBenn thx", "url": "https://t.co/5HbQlJE7mU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5HbQlJE7mU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCHFPywRQtiae60-EAnQ65Ew", "display_url": "youtube.com/channel/UCHFPy\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/1aCawCTdDc", "expanded_url": "http://hozierfan.tumblr.com", "display_url": "hozierfan.tumblr.com", "indices": [47, 69]}, {"url": "http://t.co/FB8akDTQhn", "expanded_url": "http://tinyurl.com/HozierCalendar", "display_url": "tinyurl.com/HozierCalendar", "indices": [88, 110]}]}}, "protected": false, "followers_count": 729, "friends_count": 206, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Jul 09 15:24:34 +0000 2014", "favourites_count": 6855, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15312, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "387273", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/518498012016803840/-VWLSfkp_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/518498012016803840/-VWLSfkp_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2613718062/1405471891", "profile_link_color": "165365", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3C18E", "profile_text_color": "5D846F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
{"created_at": "Fri Dec 07 18:27:03 +0000 2018", "id": 1071108843705376768, "id_str": "1071108843705376768", "full_text": "I added a video to a @YouTube playlist https://t.co/Ay2FKr5ulj ANGELIQUE HOUTVEEN 3 FM Dutch radiostudio intervieuw with", "truncated": false, "display_text_range": [0, 120], "entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [21, 29]}], "urls": [{"url": "https://t.co/Ay2FKr5ulj", "expanded_url": "http://youtu.be/8pWisO1ubzA?a", "display_url": "youtu.be/8pWisO1ubzA?a", "indices": [39, 62]}]}, "metadata": {"iso_language_code": "en", "result_type": "recent"}, "source": "<a href=\"https://www.google.com/\" rel=\"nofollow\">Google</a>", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_user_id": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "user": {"id": 2613718062, "id_str": "2613718062", "name": "HozierFan", "screen_name": "HozierFan", "location": "NY USA", "description": "No connection to Hozier, just a fan.           http://t.co/1aCawCTdDc . Known schedule: http://t.co/FB8akDTQhn wordcloud by @TheMisterBenn thx", "url": "https://t.co/5HbQlJE7mU", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/5HbQlJE7mU", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UCHFPywRQtiae60-EAnQ65Ew", "display_url": "youtube.com/channel/UCHFPy\u2026", "indices": [0, 23]}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/1aCawCTdDc", "expanded_url": "http://hozierfan.tumblr.com", "display_url": "hozierfan.tumblr.com", "indices": [47, 69]}, {"url": "http://t.co/FB8akDTQhn", "expanded_url": "http://tinyurl.com/HozierCalendar", "display_url": "tinyurl.com/HozierCalendar", "indices": [88, 110]}]}}, "protected": false, "followers_count": 729, "friends_count": 206, "listed_count": 11, "created_at": "Wed Jul 09 15:24:34 +0000 2014", "favourites_count": 6855, "utc_offset": null, "time_zone": null, "geo_enabled": false, "verified": false, "statuses_count": 15312, "lang": "en", "contributors_enabled": false, "is_translator": false, "is_translation_enabled": false, "profile_background_color": "387273", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_tile": true, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/518498012016803840/-VWLSfkp_normal.jpeg", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/518498012016803840/-VWLSfkp_normal.jpeg", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2613718062/1405471891", "profile_link_color": "165365", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_sidebar_fill_color": "F3C18E", "profile_text_color": "5D846F", "profile_use_background_image": true, "has_extended_profile": false, "default_profile": false, "default_profile_image": false, "following": false, "follow_request_sent": false, "notifications": false, "translator_type": "none"}, "geo": null, "coordinates": null, "place": null, "contributors": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "favorite_count": 1, "favorited": false, "retweeted": false, "possibly_sensitive": false, "lang": "en"}
